2005	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
7	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
14	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
南アフリカ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	南アフリカ	ミナミアフリカ	ミナミアフリカ	B-LOC
共和	名詞	一般	*	*	*	*	共和	キョウワ	キョーワ	I-LOC
国	名詞	接尾	一般	*	*	*	国	コク	コク	I-LOC
ダーバン	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ダーバン	ダーバン	ダーバン	I-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
開催	名詞	サ変接続	*	*	*	*	開催	カイサイ	カイサイ	O
中	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	中	チュウ	チュー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
29	名詞	数	*	*	*	*	*	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
会議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	会議	カイギ	カイギ	I-ORG
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ノルウェー	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	ノルウェー	ノルウェー	ノルウェー	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
フィヨルド	名詞	一般	*	*	*	*	フィヨルド	フィヨルド	フィヨルド	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
日本	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	日本	ニッポン	ニッポン	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	I-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
北海道	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	北海道	ホッカイドウ	ホッカイドー	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
含め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	含める	フクメ	フクメ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	O
カ所	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	カ所	カショ	カショ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ユネスコ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ユネスコ	ユネスコ	ユネスコ	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
既存	名詞	サ変接続	*	*	*	*	既存	キソン	キソン	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
カ所	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	カ所	カショ	カショ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
範囲	名詞	一般	*	*	*	*	範囲	ハンイ	ハンイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
拡張	名詞	サ変接続	*	*	*	*	拡張	カクチョウ	カクチョー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
認め	動詞	自立	*	*	一段	未然形	認める	ミトメ	ミトメ	O
られ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	られる	ラレ	ラレ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
追加	名詞	サ変接続	*	*	*	*	追加	ツイカ	ツイカ	O
により	助詞	格助詞	連語	*	*	*	により	ニヨリ	ニヨリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
数	名詞	一般	*	*	*	*	数	カズ	カズ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
160	名詞	数	*	*	*	*	*	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
複合	名詞	サ変接続	*	*	*	*	複合	フクゴウ	フクゴー	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
24	名詞	数	*	*	*	*	*	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
なる	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	なる	ナル	ナル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	I-LOC
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
日本	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	日本	ニッポン	ニッポン	B-LOC
国内	名詞	一般	*	*	*	*	国内	コクナイ	コクナイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
屋久島	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	屋久島	ヤクシマ	ヤクシマ	B-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
白神	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	白神	シラカミ	シラカミ	B-LOC
山地	名詞	一般	*	*	*	*	山地	サンチ	サンチ	I-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
つぐ	動詞	自立	*	*	五段・ガ行	基本形	つぐ	ツグ	ツグ	O
三	名詞	数	*	*	*	*	三	サン	サン	O
番目	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	番目	バンメ	バンメ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

北海道	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	北海道	ホッカイドウ	ホッカイドー	B-LOC
内	名詞	接尾	一般	*	*	*	内	ナイ	ナイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
文化	名詞	一般	*	*	*	*	文化	ブンカ	ブンカ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
複合	名詞	サ変接続	*	*	*	*	複合	フクゴウ	フクゴー	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
あわせ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	あわせる	アワセ	アワセ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
はじめて	副詞	一般	*	*	*	*	はじめて	ハジメテ	ハジメテ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	I-LOC
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
羅臼岳	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	羅臼岳	ラウスダケ	ラウスダケ	B-LOC
(	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
1660	名詞	数	*	*	*	*	*	O
m	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
)	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
火山	名詞	一般	*	*	*	*	火山	カザン	カザン	O
層	名詞	接尾	一般	*	*	*	層	ソウ	ソー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
中心	名詞	一般	*	*	*	*	中心	チュウシン	チューシン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
形成	名詞	サ変接続	*	*	*	*	形成	ケイセイ	ケイセイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
オホーツク	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	オホーツク	オホーツク	オホーツク	B-LOC
海	名詞	接尾	地域	*	*	*	海	カイ	カイ	I-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
突き出	動詞	自立	*	*	一段	連用形	突き出る	ツキデ	ツキデ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

山間	名詞	一般	*	*	*	*	山間	サンカン	サンカン	O
部	名詞	接尾	一般	*	*	*	部	ブ	ブ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
針葉樹	名詞	一般	*	*	*	*	針葉樹	シンヨウジュ	シンヨージュ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
エゾマツ	名詞	一般	*	*	*	*	エゾマツ	エゾマツ	エゾマツ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
トドマツ	名詞	一般	*	*	*	*	トドマツ	トドマツ	トドマツ	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
広葉樹	名詞	一般	*	*	*	*	広葉樹	コウヨウジュ	コーヨージュ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ダケカンバ	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ミズナラ	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
原生	名詞	一般	*	*	*	*	原生	ゲンセイ	ゲンセイ	O
林	名詞	接尾	一般	*	*	*	林	リン	リン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
しげり	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用形	しげる	シゲリ	シゲリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
山頂	名詞	一般	*	*	*	*	山頂	サンチョウ	サンチョー	O
部	名詞	接尾	一般	*	*	*	部	ブ	ブ	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
稜線	名詞	一般	*	*	*	*	稜線	リョウセン	リョーセン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
高山	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	高山	タカヤマ	タカヤマ	O
植物	名詞	一般	*	*	*	*	植物	ショクブツ	ショクブツ	O
群落	名詞	一般	*	*	*	*	群落	グンラク	グンラク	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
み	動詞	自立	*	*	一段	未然形	みる	ミ	ミ	O
られる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	られる	ラレル	ラレル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
冬季	名詞	一般	*	*	*	*	冬季	トウキ	トーキ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
流氷	名詞	一般	*	*	*	*	流氷	リュウヒョウ	リューヒョー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
み	動詞	自立	*	*	一段	未然形	みる	ミ	ミ	O
られ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	られる	ラレ	ラレ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
海面	名詞	一般	*	*	*	*	海面	カイメン	カイメン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
凍結	名詞	サ変接続	*	*	*	*	凍結	トウケツ	トーケツ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
に際して	助詞	格助詞	連語	*	*	*	に際して	ニサイシテ	ニサイシテ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
こうした	連体詞	*	*	*	*	*	こうした	コウシタ	コーシタ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
環境	名詞	一般	*	*	*	*	環境	カンキョウ	カンキョー	O
における	助詞	格助詞	連語	*	*	*	における	ニオケル	ニオケル	O
特色	名詞	一般	*	*	*	*	特色	トクショク	トクショク	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
豊か	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	豊か	ユタカ	ユタカ	O
な	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	体言接続	だ	ナ	ナ	O
生態	名詞	一般	*	*	*	*	生態	セイタイ	セイタイ	O
系	名詞	接尾	一般	*	*	*	系	ケイ	ケイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
とりわけ	副詞	一般	*	*	*	*	とりわけ	トリワケ	トリワケ	O
絶滅	名詞	サ変接続	*	*	*	*	絶滅	ゼツメツ	ゼツメツ	O
危惧	名詞	サ変接続	*	*	*	*	危惧	キグ	キグ	O
種	名詞	接尾	一般	*	*	*	種	シュ	シュ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
生物	名詞	一般	*	*	*	*	生物	セイブツ	セイブツ	O
種	名詞	接尾	一般	*	*	*	種	シュ	シュ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
保存	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保存	ホゾン	ホゾン	O
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
意義	名詞	一般	*	*	*	*	意義	イギ	イギ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
高く	形容詞	自立	*	*	形容詞・アウオ段	連用テ接続	高い	タカク	タカク	O
評価	名詞	サ変接続	*	*	*	*	評価	ヒョウカ	ヒョーカ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
半島	名詞	一般	*	*	*	*	半島	ハントウ	ハントー	I-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
生息	名詞	サ変接続	*	*	*	*	生息	セイソク	セイソク	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
動物	名詞	一般	*	*	*	*	動物	ドウブツ	ドーブツ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
トド	名詞	一般	*	*	*	*	トド	トド	トド	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
クジラ	名詞	一般	*	*	*	*	クジラ	クジラ	クジラ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
海域	名詞	一般	*	*	*	*	海域	カイイキ	カイイキ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
生息	名詞	サ変接続	*	*	*	*	生息	セイソク	セイソク	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
哺乳類	名詞	一般	*	*	*	*	哺乳類	ホニュウルイ	ホニュールイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ヒグマ	名詞	一般	*	*	*	*	ヒグマ	ヒグマ	ヒグマ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
シマフクロウ	名詞	一般	*	*	*	*	シマフクロウ	シマフクロウ	シマフクロー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
野鳥	名詞	一般	*	*	*	*	野鳥	ヤチョウ	ヤチョー	O
類	名詞	接尾	一般	*	*	*	類	ルイ	ルイ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床半島	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	知床半島	シレトコハントウ	シレトコハントー	B-LOC
中部	名詞	一般	*	*	*	*	中部	チュウブ	チューブ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
先	名詞	一般	*	*	*	*	先	サキ	サキ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
山岳	名詞	一般	*	*	*	*	山岳	サンガク	サンガク	O
部	名詞	接尾	一般	*	*	*	部	ブ	ブ	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
海岸	名詞	一般	*	*	*	*	海岸	カイガン	カイガン	O
部	名詞	接尾	一般	*	*	*	部	ブ	ブ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
1964	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
国立	名詞	一般	*	*	*	*	国立	コクリツ	コクリツ	I-LOC
公園	名詞	一般	*	*	*	*	公園	コウエン	コーエン	I-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
指定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	指定	シテイ	シテイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

その後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	その後	ソノゴ	ソノゴ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
知床岬	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床岬	シレトコミサキ	シレトコミサキ	B-LOC
周辺	名詞	一般	*	*	*	*	周辺	シュウヘン	シューヘン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
規制	名詞	サ変接続	*	*	*	*	規制	キセイ	キセイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
厳しい	形容詞	自立	*	*	形容詞・イ段	基本形	厳しい	キビシイ	キビシイ	O
特別	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	特別	トクベツ	トクベツ	O
保護	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保護	ホゴ	ホゴ	O
地区	名詞	一般	*	*	*	*	地区	チク	チク	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
指定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	指定	シテイ	シテイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
とともに	助詞	格助詞	連語	*	*	*	とともに	トトモニ	トトモニ	O
立ち入り	名詞	一般	*	*	*	*	立ち入り	タチイリ	タチイリ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
禁止	名詞	サ変接続	*	*	*	*	禁止	キンシ	キンシ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

今回	名詞	副詞可能	*	*	*	*	今回	コンカイ	コンカイ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
先	名詞	一般	*	*	*	*	先	サキ	サキ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
つ	助動詞	*	*	*	下二・タ行	基本形	つ	ツ	ツ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	含める	フクメ	フクメ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
以下	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	以下	イカ	イカ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	O
つ	助動詞	*	*	*	下二・タ行	基本形	つ	ツ	ツ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

フレーデフォート・ドーム	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
南アフリカ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	南アフリカ	ミナミアフリカ	ミナミアフリカ	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

ワジ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-LOC
アル	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	アル	アル	アル	I-LOC
＝	記号	一般	*	*	*	*	＝	＝	＝	I-LOC
ヒタン	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
鯨	名詞	一般	*	*	*	*	鯨	クジラ	クジラ	B-LOC
渓谷	名詞	一般	*	*	*	*	渓谷	ケイコク	ケイコク	I-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
エジプト	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	エジプト	エジプト	エジプト	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

知床	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	知床	シレトコ	シレトコ	B-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
日本	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	日本	ニッポン	ニッポン	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

西	名詞	一般	*	*	*	*	西	ニシ	ニシ	B-LOC
ノルウェー	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	ノルウェー	ノルウェー	ノルウェー	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
フィヨルド	名詞	一般	*	*	*	*	フィヨルド	フィヨルド	フィヨルド	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ガイランゲル・フィヨルド	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
および	接続詞	*	*	*	*	*	および	オヨビ	オヨビ	O
ナールオイ・フィヨルド	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
ノルウェー	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	ノルウェー	ノルウェー	ノルウェー	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

カリフォルニア	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	カリフォルニア	カリフォルニア	カリフォルニア	B-LOC
湾	名詞	接尾	一般	*	*	*	湾	ワン	ワン	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
諸島	名詞	一般	*	*	*	*	諸島	ショトウ	ショトー	O
および	接続詞	*	*	*	*	*	および	オヨビ	オヨビ	O
保護	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保護	ホゴ	ホゴ	O
地域	名詞	一般	*	*	*	*	地域	チイキ	チイキ	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
メキシコ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	メキシコ	メキシコ	メキシコ	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

ドンパヤーイェン	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
――	記号	一般	*	*	*	*	――	――	――	I-LOC
カオ	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	カオ	カオ	カオ	I-LOC
ヤイ	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	ヤイ	ヤイ	ヤイ	I-LOC
森林地帯	名詞	一般	*	*	*	*	森林地帯	シンリンチタイ	シンリンチタイ	I-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
タイ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	タイ	タイ	タイ	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

コイバ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
国立	名詞	一般	*	*	*	*	国立	コクリツ	コクリツ	I-LOC
公園	名詞	一般	*	*	*	*	公園	コウエン	コーエン	I-LOC
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
その	連体詞	*	*	*	*	*	その	ソノ	ソノ	O
海洋	名詞	一般	*	*	*	*	海洋	カイヨウ	カイヨー	O
保護	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保護	ホゴ	ホゴ	O
特別	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	特別	トクベツ	トクベツ	O
地域	名詞	一般	*	*	*	*	地域	チイキ	チイキ	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
パナマ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	パナマ	パナマ	パナマ	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
以下	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	以下	イカ	イカ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
つ	助動詞	*	*	*	下二・タ行	基本形	つ	ツ	ツ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
範囲	名詞	一般	*	*	*	*	範囲	ハンイ	ハンイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
拡張	名詞	サ変接続	*	*	*	*	拡張	カクチョウ	カクチョー	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

フラワーズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
渓谷	名詞	一般	*	*	*	*	渓谷	ケイコク	ケイコク	I-LOC
国立	名詞	一般	*	*	*	*	国立	コクリツ	コクリツ	I-LOC
公園	名詞	一般	*	*	*	*	公園	コウエン	コーエン	I-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
インド	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	インド	インド	インド	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

セント・キルダ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
イギリス	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イギリス	イギリス	イギリス	B-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
会議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	会議	カイギ	カイギ	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
ユネスコ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ユネスコ	ユネスコ	ユネスコ	B-ORG
主催	名詞	サ変接続	*	*	*	*	主催	シュサイ	シュサイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
年	名詞	一般	*	*	*	*	年	トシ	トシ	O
一	名詞	数	*	*	*	*	一	イチ	イチ	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
開催	名詞	サ変接続	*	*	*	*	開催	カイサイ	カイサイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
新規	名詞	一般	*	*	*	*	新規	シンキ	シンキ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
物件	名詞	一般	*	*	*	*	物件	ブッケン	ブッケン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
現状	名詞	一般	*	*	*	*	現状	ゲンジョウ	ゲンジョー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
評価	名詞	サ変接続	*	*	*	*	評価	ヒョウカ	ヒョーカ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
行う	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	行う	オコナウ	オコナウ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
にあたって	助詞	格助詞	連語	*	*	*	にあたって	ニアタッテ	ニアタッテ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
求める	動詞	自立	*	*	一段	基本形	求める	モトメル	モトメル	O
地域	名詞	一般	*	*	*	*	地域	チイキ	チイキ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
担当	名詞	サ変接続	*	*	*	*	担当	タントウ	タントー	O
政府	名詞	一般	*	*	*	*	政府	セイフ	セイフ	O
機関	名詞	一般	*	*	*	*	機関	キカン	キカン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
候補	名詞	一般	*	*	*	*	候補	コウホ	コーホ	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
推薦	名詞	サ変接続	*	*	*	*	推薦	スイセン	スイセン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ユネスコ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ユネスコ	ユネスコ	ユネスコ	B-ORG
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	I-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
委員	名詞	一般	*	*	*	*	委員	イイン	イイン	I-ORG
会	名詞	接尾	一般	*	*	*	会	カイ	カイ	I-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
暫定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	暫定	ザンテイ	ザンテイ	O
リスト	名詞	一般	*	*	*	*	リスト	リスト	リスト	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
提出	名詞	サ変接続	*	*	*	*	提出	テイシュツ	テイシュツ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

委員	名詞	一般	*	*	*	*	委員	イイン	イイン	O
会	名詞	接尾	一般	*	*	*	会	カイ	カイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
国連	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	国連	コクレン	コクレン	B-ORG
機関	名詞	一般	*	*	*	*	機関	キカン	キカン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
現地	名詞	一般	*	*	*	*	現地	ゲンチ	ゲンチ	O
調査	名詞	サ変接続	*	*	*	*	調査	チョウサ	チョーサ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
依頼	名詞	サ変接続	*	*	*	*	依頼	イライ	イライ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
その	連体詞	*	*	*	*	*	その	ソノ	ソノ	O
結果	名詞	副詞可能	*	*	*	*	結果	ケッカ	ケッカ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
受け	動詞	自立	*	*	一段	連用形	受ける	ウケ	ウケ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
推薦	名詞	サ変接続	*	*	*	*	推薦	スイセン	スイセン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
行い	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	連用形	行う	オコナイ	オコナイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
年	名詞	一般	*	*	*	*	年	トシ	トシ	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
開催	名詞	サ変接続	*	*	*	*	開催	カイサイ	カイサイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
会議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	会議	カイギ	カイギ	I-ORG
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
正式	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	正式	セイシキ	セイシキ	O
な	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	体言接続	だ	ナ	ナ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
行う	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	行う	オコナウ	オコナウ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
後	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	後	ゴ	ゴ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
保全	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保全	ホゼン	ホゼン	O
状況	名詞	一般	*	*	*	*	状況	ジョウキョウ	ジョーキョー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
6	名詞	数	*	*	*	*	*	O
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	O
ごと	名詞	接尾	一般	*	*	*	ごと	ゴト	ゴト	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
報告	名詞	サ変接続	*	*	*	*	報告	ホウコク	ホーコク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
委員	名詞	一般	*	*	*	*	委員	イイン	イイン	I-ORG
会	名詞	接尾	一般	*	*	*	会	カイ	カイ	I-ORG
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
再	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	再	サイ	サイ	O
審査	名詞	サ変接続	*	*	*	*	審査	シンサ	シンサ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
受ける	動詞	自立	*	*	一段	基本形	受ける	ウケル	ウケル	O
必要	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	必要	ヒツヨウ	ヒツヨー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

自然	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自然	シゼン	シゼン	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
決定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	決定	ケッテイ	ケッテイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
先立ち	動詞	自立	*	*	五段・タ行	連用形	先立つ	サキダチ	サキダチ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
水曜日	名詞	副詞可能	*	*	*	*	水曜日	スイヨウビ	スイヨービ	B-DAT
13	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
会議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	会議	カイギ	カイギ	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
保全	名詞	サ変接続	*	*	*	*	保全	ホゼン	ホゼン	O
努力	名詞	サ変接続	*	*	*	*	努力	ドリョク	ドリョク	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
好成績	名詞	一般	*	*	*	*	好成績	コウセイセキ	コーセイセキ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
あげ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	あげる	アゲ	アゲ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
危機	名詞	一般	*	*	*	*	危機	キキ	キキ	B-ART
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ART
リスト	名詞	一般	*	*	*	*	リスト	リスト	リスト	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
3	名詞	数	*	*	*	*	*	O
件	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	件	ケン	ケン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
取り消し	名詞	一般	*	*	*	*	取り消し	トリケシ	トリケシ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
決定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	決定	ケッテイ	ケッテイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

危機	名詞	一般	*	*	*	*	危機	キキ	キキ	B-ART
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ART
リスト	名詞	一般	*	*	*	*	リスト	リスト	リスト	I-ART
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
取り消さ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	取り消す	トリケサ	トリケサ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
の	名詞	非自立	一般	*	*	*	の	ノ	ノ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
エクアドル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	エクアドル	エクアドル	エクアドル	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
サンガイ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
国立	名詞	一般	*	*	*	*	国立	コクリツ	コクリツ	I-LOC
公園	名詞	一般	*	*	*	*	公園	コウエン	コーエン	I-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
マリ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	マリ	マリ	マリ	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
トンブクトゥ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
アルバニア	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	アルバニア	アルバニア	アルバニア	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ブト	名詞	一般	*	*	*	*	ブト	ブト	ブト	B-LOC
リント	名詞	一般	*	*	*	*	リント	リント	リント	I-LOC
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

世界	名詞	一般	*	*	*	*	世界	セカイ	セカイ	B-ORG
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ORG
会議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	会議	カイギ	カイギ	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
17	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
まで	助詞	副助詞	*	*	*	*	まで	マデ	マデ	O
続き	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用形	続く	ツヅキ	ツズキ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
文化	名詞	一般	*	*	*	*	文化	ブンカ	ブンカ	O
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
危機	名詞	一般	*	*	*	*	危機	キキ	キキ	B-ART
遺産	名詞	一般	*	*	*	*	遺産	イサン	イサン	I-ART
リスト	名詞	一般	*	*	*	*	リスト	リスト	リスト	I-ART
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
新規	名詞	一般	*	*	*	*	新規	シンキ	シンキ	O
登録	名詞	サ変接続	*	*	*	*	登録	トウロク	トーロク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
審議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	審議	シンギ	シンギ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
14	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
133	名詞	数	*	*	*	*	*	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
芥川賞	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	芥川賞	アクタガワショウ	アクタガワショー	B-ART
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
直木賞	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	直木賞	ナオキショウ	ナオキショー	B-ART
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
日本文学振興会	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	日本文学振興会	ニホンブンガクシンコウカイ	ニホンブンガクシンコーカイ	B-ORG
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
選考	名詞	サ変接続	*	*	*	*	選考	センコウ	センコー	O
会	名詞	接尾	一般	*	*	*	会	カイ	カイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
東京	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	東京	トウキョウ	トーキョー	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
築地	名詞	一般	*	*	*	*	築地	ツキジ	ツキジ	B-LOC
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	O
新喜楽	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	新喜楽	シンキラク	シンキラク	B-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
行わ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	未然形	行う	オコナワ	オコナワ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

芥川賞	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	芥川賞	アクタガワショウ	アクタガワショー	B-ART
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
土	名詞	一般	*	*	*	*	土	ド	ド	B-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ART
中	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	中	ナカ	ナカ	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ART
子供	名詞	一般	*	*	*	*	子供	コドモ	コドモ	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
書い	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用タ接続	書く	カイ	カイ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
中村	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	中村	ナカムラ	ナカムラ	B-PSN
文則	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	文則	フミノリ	フミノリ	I-PSN
(	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
27	名詞	数	*	*	*	*	*	O
)、	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
直木賞	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	直木賞	ナオキショウ	ナオキショー	B-ART
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
花	名詞	一般	*	*	*	*	花	ハナ	ハナ	B-ART
まんま	名詞	一般	*	*	*	*	まんま	マンマ	マンマ	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
書い	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用タ接続	書く	カイ	カイ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
朱	名詞	一般	*	*	*	*	朱	シュ	シュ	B-PSN
川	名詞	接尾	地域	*	*	*	川	ガワ	ガワ	I-PSN
湊	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	湊	ミナト	ミナト	I-PSN
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	I-PSN
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	B-PSN
ゅかわ	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-PSN
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-PSN
みなと	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	みなと	ミナト	ミナト	I-PSN
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
42	名詞	数	*	*	*	*	*	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
それぞれ	名詞	副詞可能	*	*	*	*	それぞれ	ソレゾレ	ソレゾレ	O
受賞	名詞	サ変接続	*	*	*	*	受賞	ジュショウ	ジュショー	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
決定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	決定	ケッテイ	ケッテイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
土	名詞	一般	*	*	*	*	土	ド	ド	B-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ART
中	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	中	ナカ	ナカ	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ART
子供	名詞	一般	*	*	*	*	子供	コドモ	コドモ	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	O
新潮	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	新潮	シンチョウ	シンチョー	B-ART
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	O
四月	名詞	副詞可能	*	*	*	*	四月	シガツ	シガツ	B-DAT
号	名詞	接尾	一般	*	*	*	号	ゴウ	ゴー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
花	名詞	一般	*	*	*	*	花	ハナ	ハナ	B-ART
まんま	名詞	一般	*	*	*	*	まんま	マンマ	マンマ	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
同	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	同	ドウ	ドー	O
題	名詞	一般	*	*	*	*	題	ダイ	ダイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
短	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	短	タン	タン	O
編集	名詞	サ変接続	*	*	*	*	編集	ヘンシュウ	ヘンシュー	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
文藝春秋	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	文藝春秋	ブンゲイシュンジュウ	ブンゲイシュンジュー	B-ORG
刊	名詞	接尾	一般	*	*	*	刊	カン	カン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
それぞれ	名詞	副詞可能	*	*	*	*	それぞれ	ソレゾレ	ソレゾレ	O
発表	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発表	ハッピョウ	ハッピョー	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
もの	名詞	非自立	一般	*	*	*	もの	モノ	モノ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

J	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-PSN
.	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	I-PSN
K	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-PSN
.	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	I-PSN
ローリング	名詞	サ変接続	*	*	*	*	ローリング	ローリング	ローリング	I-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
新作	名詞	サ変接続	*	*	*	*	新作	シンサク	シンサク	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ハリー	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	ハリー	ハリー	ハリー	B-ART
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-ART
ポッターシリーズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
6	名詞	数	*	*	*	*	*	O
巻	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	巻	カン	カン	O
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	O
ハリー	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	ハリー	ハリー	ハリー	B-ART
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-ART
ポッター	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	I-ART
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	I-ART
混血	名詞	サ変接続	*	*	*	*	混血	コンケツ	コンケツ	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ART
王子	名詞	一般	*	*	*	*	王子	オウジ	オージ	I-ART
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
発売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発売	ハツバイ	ハツバイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

発売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発売	ハツバイ	ハツバイ	O
解禁	名詞	サ変接続	*	*	*	*	解禁	カイキン	カイキン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
それぞれ	名詞	副詞可能	*	*	*	*	それぞれ	ソレゾレ	ソレゾレ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
場所	名詞	一般	*	*	*	*	場所	バショ	バショ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
真夜中	名詞	副詞可能	*	*	*	*	真夜中	マヨナカ	マヨナカ	B-TIM
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
設定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	設定	セッテイ	セッテイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
数	名詞	数	*	*	*	*	数	スウ	スー	O
百	名詞	数	*	*	*	*	百	ヒャク	ヒャク	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
上る	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	上る	ノボル	ノボル	O
書店	名詞	一般	*	*	*	*	書店	ショテン	ショテン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
ため	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	ため	タメ	タメ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
店	名詞	一般	*	*	*	*	店	ミセ	ミセ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
特別	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	特別	トクベツ	トクベツ	O
に	助詞	副詞化	*	*	*	*	に	ニ	ニ	O
あけ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	あける	アケ	アケ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
み	動詞	自立	*	*	一段	未然形	みる	ミ	ミ	O
られる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	られる	ラレル	ラレル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

最初	名詞	一般	*	*	*	*	最初	サイショ	サイショ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
一	名詞	数	*	*	*	*	一	イチ	イチ	O
時間	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時間	ジカン	ジカン	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
売り上げ	名詞	一般	*	*	*	*	売り上げ	ウリアゲ	ウリアゲ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
数	名詞	数	*	*	*	*	数	スウ	スー	O
万	名詞	数	*	*	*	*	万	マン	マン	O
部	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	部	ブ	ブ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
のぼり	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用形	のぼる	ノボリ	ノボリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
さらに	副詞	助詞類接続	*	*	*	*	さらに	サラニ	サラニ	O
引き続き	副詞	一般	*	*	*	*	引き続き	ヒキツヅキ	ヒキツズキ	O
ファン	名詞	一般	*	*	*	*	ファン	ファン	ファン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
詰め掛け	動詞	自立	*	*	一段	連用形	詰め掛ける	ツメカケ	ツメカケ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

発売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発売	ハツバイ	ハツバイ	O
解禁	名詞	サ変接続	*	*	*	*	解禁	カイキン	カイキン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
波	名詞	一般	*	*	*	*	波	ナミ	ナミ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
イギリス	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イギリス	イギリス	イギリス	B-LOC
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
大西洋	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	大西洋	タイセイヨウ	タイセイヨー	B-LOC
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
超え	動詞	自立	*	*	一段	連用形	超える	コエ	コエ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
北米	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	北米	ホクベイ	ホクベイ	B-LOC
大陸	名詞	一般	*	*	*	*	大陸	タイリク	タイリク	I-LOC
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
横断	名詞	サ変接続	*	*	*	*	横断	オウダン	オーダン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
各地	名詞	一般	*	*	*	*	各地	カクチ	カクチ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
続々	副詞	助詞類接続	*	*	*	*	続々	ゾクゾク	ゾクゾク	O
と	助詞	副詞化	*	*	*	*	と	ト	ト	O
書店	名詞	一般	*	*	*	*	書店	ショテン	ショテン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
発売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発売	ハツバイ	ハツバイ	O
ラッシュ	名詞	一般	*	*	*	*	ラッシュ	ラッシュ	ラッシュ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
参入	名詞	サ変接続	*	*	*	*	参入	サンニュウ	サンニュー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

カナダ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	カナダ	カナダ	カナダ	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ブリティッシュコロンビア	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ブリティッシュコロンビア	ブリティッシュコロンビア	ブリティッシュコロンビア	B-LOC
州	名詞	接尾	地域	*	*	*	州	シュウ	シュー	I-LOC
最高裁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	最高裁	サイコウサイ	サイコーサイ	B-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
本	名詞	一般	*	*	*	*	本	ホン	ホン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
販売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	販売	ハンバイ	ハンバイ	O
解禁	名詞	サ変接続	*	*	*	*	解禁	カイキン	カイキン	O
日時	名詞	一般	*	*	*	*	日時	ニチジ	ニチジ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
16	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
真夜中	名詞	副詞可能	*	*	*	*	真夜中	マヨナカ	マヨナカ	B-TIM
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
先立っ	動詞	自立	*	*	五段・タ行	連用タ接続	先立つ	サキダッ	サキダッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
あら	感動詞	*	*	*	*	*	あら	アラ	アラ	O
すじ	名詞	一般	*	*	*	*	すじ	スジ	スジ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
詳細	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	詳細	ショウサイ	ショーサイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
公表	名詞	サ変接続	*	*	*	*	公表	コウヒョウ	コーヒョー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
なら	動詞	非自立	*	*	五段・ラ行	未然形	なる	ナラ	ナラ	O
ない	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	基本形	ない	ナイ	ナイ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
裁判所	名詞	一般	*	*	*	*	裁判所	サイバンショ	サイバンショ	O
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
出し	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	出す	ダシ	ダシ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
6	名詞	数	*	*	*	*	*	O
巻	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	巻	カン	カン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
販売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	販売	ハンバイ	ハンバイ	O
解禁	名詞	サ変接続	*	*	*	*	解禁	カイキン	カイキン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
先立っ	動詞	自立	*	*	五段・タ行	連用タ接続	先立つ	サキダッ	サキダッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
15	名詞	数	*	*	*	*	*	O
部	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	部	ブ	ブ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
偶然	名詞	副詞可能	*	*	*	*	偶然	グウゼン	グーゼン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
売ら	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然形	売る	ウラ	ウラ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
こと	名詞	非自立	一般	*	*	*	こと	コト	コト	O
に対して	助詞	格助詞	連語	*	*	*	に対して	ニタイシテ	ニタイシテ	O
出さ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	出す	ダサ	ダサ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
もの	名詞	非自立	一般	*	*	*	もの	モノ	モノ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
州	名詞	一般	*	*	*	*	州	シュウ	シュー	B-ORG
最高裁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	最高裁	サイコウサイ	サイコーサイ	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
なか	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	なか	ナカ	ナカ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
複製	名詞	サ変接続	*	*	*	*	複製	フクセイ	フクセイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
販売	名詞	サ変接続	*	*	*	*	販売	ハンバイ	ハンバイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
本	名詞	一般	*	*	*	*	本	ホン	ホン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
内容	名詞	一般	*	*	*	*	内容	ナイヨウ	ナイヨー	O
について	助詞	格助詞	連語	*	*	*	について	ニツイテ	ニツイテ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
議論	名詞	サ変接続	*	*	*	*	議論	ギロン	ギロン	O
だけ	助詞	副助詞	*	*	*	*	だけ	ダケ	ダケ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
なく	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	連用テ接続	ない	ナク	ナク	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
読書	名詞	サ変接続	*	*	*	*	読書	ドクショ	ドクショ	O
そのもの	名詞	一般	*	*	*	*	そのもの	ソノモノ	ソノモノ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
禁止	名詞	サ変接続	*	*	*	*	禁止	キンシ	キンシ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
述べ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	述べる	ノベ	ノベ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

著作	名詞	サ変接続	*	*	*	*	著作	チョサク	チョサク	O
権	名詞	接尾	一般	*	*	*	権	ケン	ケン	O
について	助詞	格助詞	連語	*	*	*	について	ニツイテ	ニツイテ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
識者	名詞	一般	*	*	*	*	識者	シキシャ	シキシャ	O
として	助詞	格助詞	連語	*	*	*	として	トシテ	トシテ	O
知ら	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然形	知る	シラ	シラ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
リチャード	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	リチャード	リチャード	リチャード	B-PSN
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-PSN
ストール	名詞	一般	*	*	*	*	ストール	ストール	ストール	I-PSN
マン	名詞	一般	*	*	*	*	マン	マン	マン	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
自身	名詞	一般	*	*	*	*	自身	ジシン	ジシン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ウェブサイト	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
州	名詞	一般	*	*	*	*	州	シュウ	シュー	B-ORG
最高裁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	最高裁	サイコウサイ	サイコーサイ	I-ORG
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
抗議	名詞	サ変接続	*	*	*	*	抗議	コウギ	コーギ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	B-ART
ハリー	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	ハリー	ハリー	ハリー	I-ART
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-ART
ポッター	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	I-ART
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	I-ART
シリーズ	名詞	一般	*	*	*	*	シリーズ	シリーズ	シリーズ	I-ART
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
不買	名詞	一般	*	*	*	*	不買	フバイ	フバイ	O
運動	名詞	サ変接続	*	*	*	*	運動	ウンドウ	ウンドー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
呼びかけ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	呼びかける	ヨビカケ	ヨビカケ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

ストール	名詞	一般	*	*	*	*	ストール	ストール	ストール	B-PSN
マン	名詞	一般	*	*	*	*	マン	マン	マン	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
州	名詞	一般	*	*	*	*	州	シュウ	シュー	B-ORG
最高裁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	最高裁	サイコウサイ	サイコーサイ	I-ORG
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
カナダ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	カナダ	カナダ	カナダ	B-LOC
における	助詞	格助詞	連語	*	*	*	における	ニオケル	ニオケル	O
人権	名詞	一般	*	*	*	*	人権	ジンケン	ジンケン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
敵	名詞	一般	*	*	*	*	敵	テキ	テキ	O
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
述べ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	述べる	ノベ	ノベ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
15	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午前	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午前	ゴゼン	ゴゼン	B-TIM
4	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
頃	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	頃	ゴロ	ゴロ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
三重	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	三重	ミエ	ミエ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
熊野灘	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	熊野灘	クマノナダ	クマノナダ	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
沖合い	名詞	一般	*	*	*	*	沖合い	オキアイ	オキアイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
同士	名詞	一般	*	*	*	*	同士	ドウシ	ドーシ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
あっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	ある	アッ	アッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
日光	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	日光	ニッコウ	ニッコー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
499	名詞	数	*	*	*	*	*	O
トン	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	トン	トン	トン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
旭洋	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	旭洋	キョクヨウ	キョクヨー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
697	名詞	数	*	*	*	*	*	O
トン	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	トン	トン	トン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
両船	名詞	一般	*	*	*	*	両船	リョウセン	リョーセン	O
とも	助詞	副助詞	*	*	*	*	とも	トモ	トモ	O
火災	名詞	一般	*	*	*	*	火災	カサイ	カサイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
起こし	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	起こす	オコシ	オコシ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	B-ORG
4	名詞	数	*	*	*	*	*	I-ORG
管区	名詞	一般	*	*	*	*	管区	カンク	カンク	I-ORG
海上	名詞	一般	*	*	*	*	海上	カイジョウ	カイジョー	I-ORG
保安	名詞	一般	*	*	*	*	保安	ホアン	ホアン	I-ORG
本部	名詞	一般	*	*	*	*	本部	ホンブ	ホンブ	I-ORG
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
救助	名詞	サ変接続	*	*	*	*	救助	キュウジョ	キュージョ	O
および	接続詞	*	*	*	*	*	および	オヨビ	オヨビ	O
捜査	名詞	サ変接続	*	*	*	*	捜査	ソウサ	ソーサ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
当たっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	当たる	アタッ	アタッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
当時	名詞	副詞可能	*	*	*	*	当時	トウジ	トージ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
付近	名詞	一般	*	*	*	*	付近	フキン	フキン	O
海域	名詞	一般	*	*	*	*	海域	カイイキ	カイイキ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
濃霧	名詞	一般	*	*	*	*	濃霧	ノウム	ノーム	O
警報	名詞	サ変接続	*	*	*	*	警報	ケイホウ	ケイホー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
出さ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	出す	ダサ	ダサ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
おり	動詞	非自立	*	*	五段・ラ行	連用形	おる	オリ	オリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
視界	名詞	一般	*	*	*	*	視界	シカイ	シカイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
悪かっ	形容詞	自立	*	*	形容詞・アウオ段	連用タ接続	悪い	ワルカッ	ワルカッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
旭洋	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	旭洋	キョクヨウ	キョクヨー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
乗組	名詞	一般	*	*	*	*	乗組	ノリクミ	ノリクミ	O
員	名詞	接尾	一般	*	*	*	員	イン	イン	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
死亡	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死亡	シボウ	シボー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
もう	副詞	一般	*	*	*	*	もう	モウ	モー	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
火傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	火傷	カショウ	カショー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
負う	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	負う	オウ	オウ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
負傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	負傷	フショウ	フショー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
行方	名詞	一般	*	*	*	*	行方	ユクエ	ユクエ	O
不明	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	不明	フメイ	フメイ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

死傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死傷	シショウ	シショー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
炎上	名詞	サ変接続	*	*	*	*	炎上	エンジョウ	エンジョー	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
海	名詞	一般	*	*	*	*	海	ウミ	ウミ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
飛び込み	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用形	飛び込む	トビコミ	トビコミ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
付近	名詞	一般	*	*	*	*	付近	フキン	フキン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
航行	名詞	サ変接続	*	*	*	*	航行	コウコウ	コーコー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
さん	名詞	接尾	人名	*	*	*	さん	サン	サン	B-ART
こう丸	名詞	一般	*	*	*	*	こう丸	コウガン	コーガン	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
救助	名詞	サ変接続	*	*	*	*	救助	キュウジョ	キュージョ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

三重大	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	三重大	ミエダイ	ミエダイ	B-ORG
による	助詞	格助詞	連語	*	*	*	による	ニヨル	ニヨル	O
司法	名詞	一般	*	*	*	*	司法	シホウ	シホー	O
解剖	名詞	サ変接続	*	*	*	*	解剖	カイボウ	カイボー	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
原因	名詞	一般	*	*	*	*	原因	ゲンイン	ゲンイン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
水死	名詞	サ変接続	*	*	*	*	水死	スイシ	スイシ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
日光	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	日光	ニッコウ	ニッコー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
乗組	名詞	一般	*	*	*	*	乗組	ノリクミ	ノリクミ	O
員	名詞	接尾	一般	*	*	*	員	イン	イン	O
により	助詞	格助詞	連語	*	*	*	により	ニヨリ	ニヨリ	O
火災	名詞	一般	*	*	*	*	火災	カサイ	カサイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
消火	名詞	サ変接続	*	*	*	*	消火	ショウカ	ショーカ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
のち	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	のち	ノチ	ノチ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
機関	名詞	一般	*	*	*	*	機関	キカン	キカン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
停止	名詞	サ変接続	*	*	*	*	停止	テイシ	テイシ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
乗員	名詞	一般	*	*	*	*	乗員	ジョウイン	ジョーイン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
海	名詞	一般	*	*	*	*	海	ウミ	ウミ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
飛び込み	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用形	飛び込む	トビコミ	トビコミ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
近く	名詞	副詞可能	*	*	*	*	近く	チカク	チカク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
航行	名詞	サ変接続	*	*	*	*	航行	コウコウ	コーコー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
貨物	名詞	一般	*	*	*	*	貨物	カモツ	カモツ	O
船	名詞	接尾	一般	*	*	*	船	セン	セン	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
慶	名詞	サ変接続	*	*	*	*	慶	ケイ	ケイ	B-ART
洋	名詞	一般	*	*	*	*	洋	ヨウ	ヨー	I-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
救助	名詞	サ変接続	*	*	*	*	救助	キュウジョ	キュージョ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

火災	名詞	一般	*	*	*	*	火災	カサイ	カサイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
同日	名詞	副詞可能	*	*	*	*	同日	ドウジツ	ドージツ	O
夕方	名詞	副詞可能	*	*	*	*	夕方	ユウガタ	ユーガタ	B-TIM
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
収まら	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然形	収まる	オサマラ	オサマラ	O
ず	助動詞	*	*	*	特殊・ヌ	連用ニ接続	ぬ	ズ	ズ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	B-ORG
4	名詞	数	*	*	*	*	*	I-ORG
管区	名詞	一般	*	*	*	*	管区	カンク	カンク	I-ORG
海上	名詞	一般	*	*	*	*	海上	カイジョウ	カイジョー	I-ORG
保安	名詞	一般	*	*	*	*	保安	ホアン	ホアン	I-ORG
本部	名詞	一般	*	*	*	*	本部	ホンブ	ホンブ	I-ORG
による	助詞	格助詞	連語	*	*	*	による	ニヨル	ニヨル	O
救助	名詞	サ変接続	*	*	*	*	救助	キュウジョ	キュージョ	O
作業	名詞	サ変接続	*	*	*	*	作業	サギョウ	サギョー	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
難航	名詞	サ変接続	*	*	*	*	難航	ナンコウ	ナンコー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
海上	名詞	一般	*	*	*	*	海上	カイジョウ	カイジョー	B-ORG
保安	名詞	一般	*	*	*	*	保安	ホアン	ホアン	I-ORG
本部	名詞	一般	*	*	*	*	本部	ホンブ	ホンブ	I-ORG
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
時	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	時	ジ	ジ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
日光	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	日光	ニッコウ	ニッコー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
499	名詞	数	*	*	*	*	*	O
トン	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	トン	トン	トン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
操船	名詞	一般	*	*	*	*	操船	ソウセン	ソーセン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
その後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	その後	ソノゴ	ソノゴ	O
救助	名詞	サ変接続	*	*	*	*	救助	キュウジョ	キュージョ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
一等	名詞	一般	*	*	*	*	一等	イットウ	イットー	O
航海	名詞	サ変接続	*	*	*	*	航海	コウカイ	コーカイ	O
士	名詞	接尾	一般	*	*	*	士	シ	シ	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
鹿児島	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	鹿児島	カゴシマ	カゴシマ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
業務	名詞	一般	*	*	*	*	業務	ギョウム	ギョーム	O
上	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	上	ジョウ	ジョー	O
過失	名詞	一般	*	*	*	*	過失	カシツ	カシツ	O
往来	名詞	サ変接続	*	*	*	*	往来	オウライ	オーライ	O
妨害	名詞	サ変接続	*	*	*	*	妨害	ボウガイ	ボーガイ	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
業務	名詞	一般	*	*	*	*	業務	ギョウム	ギョーム	O
上	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	上	ジョウ	ジョー	O
過失	名詞	一般	*	*	*	*	過失	カシツ	カシツ	O
致死	名詞	一般	*	*	*	*	致死	チシ	チシ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
疑い	名詞	一般	*	*	*	*	疑い	ウタガイ	ウタガイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
逮捕	名詞	サ変接続	*	*	*	*	逮捕	タイホ	タイホ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

航海	名詞	サ変接続	*	*	*	*	航海	コウカイ	コーカイ	O
士	名詞	接尾	一般	*	*	*	士	シ	シ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
容疑	名詞	一般	*	*	*	*	容疑	ヨウギ	ヨーギ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
認め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	認める	ミトメ	ミトメ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
別に	副詞	一般	*	*	*	*	別に	ベツニ	ベツニ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
10	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
山口	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	山口	ヤマグチ	ヤマグチ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
沖	名詞	一般	*	*	*	*	沖	オキ	オキ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
貨物	名詞	一般	*	*	*	*	貨物	カモツ	カモツ	O
船	名詞	接尾	一般	*	*	*	船	セン	セン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
15	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
和歌山	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	和歌山	ワカヤマ	ワカヤマ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
沖	名詞	一般	*	*	*	*	沖	オキ	オキ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
貨物	名詞	一般	*	*	*	*	貨物	カモツ	カモツ	O
船	名詞	接尾	一般	*	*	*	船	セン	セン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
あっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	ある	アッ	アッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

東北大学	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	東北大学	トウホクダイガク	トーホクダイガク	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
名誉	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	名誉	メイヨ	メイヨ	O
教授	名詞	一般	*	*	*	*	教授	キョウジュ	キョージュ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
歌人	名詞	一般	*	*	*	*	歌人	カジン	カジン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
扇	名詞	一般	*	*	*	*	扇	オウギ	オーギ	B-PSN
畑	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	畑	ハタ	ハタ	I-PSN
忠雄	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	忠雄	タダオ	タダオ	I-PSN
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
おう	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	おう	オウ	オウ	B-ORG
ぎはた	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
ただお	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	ただお	タダオ	タダオ	B-PSN
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
さん	名詞	接尾	人名	*	*	*	さん	サン	サン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
16	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
死去	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死去	シキョ	シキョ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

94	名詞	数	*	*	*	*	*	O
歳	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	歳	サイ	サイ	O
だっ	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用タ接続	だ	ダッ	ダッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

扇畑	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	扇畑	オウギハタ	オーギハタ	B-PSN
さん	名詞	接尾	人名	*	*	*	さん	サン	サン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
アララギ	名詞	一般	*	*	*	*	アララギ	アララギ	アララギ	B-ORG
派	名詞	接尾	一般	*	*	*	派	ハ	ハ	I-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
歌人	名詞	一般	*	*	*	*	歌人	カジン	カジン	O
として	助詞	格助詞	連語	*	*	*	として	トシテ	トシテ	O
知ら	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然形	知る	シラ	シラ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
1946	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	O
群	名詞	一般	*	*	*	*	群	グン	グン	B-ART
山	名詞	接尾	地域	*	*	*	山	サン	サン	I-ART
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
創刊	名詞	サ変接続	*	*	*	*	創刊	ソウカン	ソーカン	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

1996	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	O
扇畑	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	扇畑	オウギハタ	オーギハタ	B-ART
忠雄	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	忠雄	タダオ	タダオ	I-ART
著作	名詞	サ変接続	*	*	*	*	著作	チョサク	チョサク	I-ART
集	名詞	接尾	一般	*	*	*	集	シュウ	シュー	I-ART
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
全	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	全	ゼン	ゼン	O
8	名詞	数	*	*	*	*	*	O
巻	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	巻	カン	カン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
により	助詞	格助詞	連語	*	*	*	により	ニヨリ	ニヨリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
現代	名詞	一般	*	*	*	*	現代	ゲンダイ	ゲンダイ	B-ART
短歌	名詞	一般	*	*	*	*	短歌	タンカ	タンカ	I-ART
大賞	名詞	一般	*	*	*	*	大賞	タイショウ	タイショー	I-ART
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
受賞	名詞	サ変接続	*	*	*	*	受賞	ジュショウ	ジュショー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
2002	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
歌会	名詞	一般	*	*	*	*	歌会	カカイ	カカイ	O
始	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	始	ハジメ	ハジメ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
儀	名詞	一般	*	*	*	*	儀	ギ	ギ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
召人	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
めし	名詞	一般	*	*	*	*	めし	メシ	メシ	O
うど	名詞	一般	*	*	*	*	うど	ウド	ウド	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
招か	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	未然形	招く	マネカ	マネカ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
歌人	名詞	一般	*	*	*	*	歌人	カジン	カジン	O
として	助詞	格助詞	連語	*	*	*	として	トシテ	トシテ	O
活動	名詞	サ変接続	*	*	*	*	活動	カツドウ	カツドー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

葬儀	名詞	一般	*	*	*	*	葬儀	ソウギ	ソーギ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
21	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午後	ゴゴ	ゴゴ	B-TIM
1	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
仙台	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	仙台	センダイ	センダイ	B-LOC
市	名詞	接尾	地域	*	*	*	市	シ	シ	I-LOC
青葉	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青葉	アオバ	アオバ	I-LOC
区	名詞	接尾	地域	*	*	*	区	ク	ク	I-LOC
木町通	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	木町通	キマチドオリ	キマチドーリ	I-LOC
2	名詞	数	*	*	*	*	*	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-LOC
3	名詞	数	*	*	*	*	*	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-LOC
13	名詞	数	*	*	*	*	*	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
斎	名詞	一般	*	*	*	*	斎	トキ	トキ	B-LOC
苑	名詞	一般	*	*	*	*	苑	エン	エン	I-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
行わ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	未然形	行う	オコナワ	オコナワ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

気象庁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	気象庁	キショウチョウ	キショーチョー	B-ORG
沖縄	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	沖縄	オキナワ	オキナワ	I-ORG
気象台	名詞	一般	*	*	*	*	気象台	キショウダイ	キショーダイ	I-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
よる	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	よる	ヨル	ヨル	O
と	助詞	接続助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
大型	名詞	一般	*	*	*	*	大型	オオガタ	オーガタ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
猛烈	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	猛烈	モウレツ	モーレツ	O
な	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	体言接続	だ	ナ	ナ	O
台風	名詞	一般	*	*	*	*	台風	タイフウ	タイフー	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
号	名詞	接尾	一般	*	*	*	号	ゴウ	ゴー	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
国際	名詞	一般	*	*	*	*	国際	コクサイ	コクサイ	O
名称	名詞	一般	*	*	*	*	名称	メイショウ	メイショー	O
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	O
ハイ	名詞	一般	*	*	*	*	ハイ	ハイ	ハイ	O
タン	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	タン	タン	タン	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
17	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午前	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午前	ゴゼン	ゴゼン	B-TIM
0	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
現在	名詞	副詞可能	*	*	*	*	現在	ゲンザイ	ゲンザイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
石垣島	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	石垣島	イシガキジマ	イシガキジマ	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
南東	名詞	一般	*	*	*	*	南東	ナントウ	ナントー	O
約	接頭詞	数接続	*	*	*	*	約	ヤク	ヤク	O
480	名詞	数	*	*	*	*	*	O
km	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
あり	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用形	ある	アリ	アリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
西	名詞	一般	*	*	*	*	西	ニシ	ニシ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
進ん	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用タ接続	進む	ススン	ススン	O
で	助詞	接続助詞	*	*	*	*	で	デ	デ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

18	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午前	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午前	ゴゼン	ゴゼン	B-TIM
0	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
頃	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	頃	ゴロ	ゴロ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
台湾	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	台湾	タイワン	タイワン	B-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
達する	動詞	自立	*	*	サ変・−スル	基本形	達する	タッスル	タッスル	O
見込み	名詞	一般	*	*	*	*	見込み	ミコミ	ミコミ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

中心	名詞	一般	*	*	*	*	中心	チュウシン	チューシン	O
気圧	名詞	一般	*	*	*	*	気圧	キアツ	キアツ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
915	名詞	数	*	*	*	*	*	O
hPa	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
中心	名詞	一般	*	*	*	*	中心	チュウシン	チューシン	O
付近	名詞	一般	*	*	*	*	付近	フキン	フキン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
最大	名詞	一般	*	*	*	*	最大	サイダイ	サイダイ	O
風速	名詞	一般	*	*	*	*	風速	フウソク	フーソク	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
毎秒	接頭詞	数接続	*	*	*	*	毎秒	マイビョウ	マイビョー	O
55	名詞	数	*	*	*	*	*	O
m	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

沖縄	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	沖縄	オキナワ	オキナワ	B-ORG
気象台	名詞	一般	*	*	*	*	気象台	キショウダイ	キショーダイ	I-ORG
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
24	名詞	数	*	*	*	*	*	O
時間	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時間	ジカン	ジカン	O
以内	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	以内	イナイ	イナイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
竹富	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	竹富	タケトミ	タケトミ	B-LOC
町	名詞	接尾	地域	*	*	*	町	マチ	マチ	I-LOC
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
暴風	名詞	一般	*	*	*	*	暴風	ボウフウ	ボーフー	O
圏内	名詞	一般	*	*	*	*	圏内	ケンナイ	ケンナイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
いる	動詞	自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
見込み	名詞	一般	*	*	*	*	見込み	ミコミ	ミコミ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
93	名詞	数	*	*	*	*	*	B-PNT
%	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	I-PNT
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
沖縄	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	沖縄	オキナワ	オキナワ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
地域	名詞	一般	*	*	*	*	地域	チイキ	チイキ	O
ごと	名詞	接尾	一般	*	*	*	ごと	ゴト	ゴト	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
波浪	名詞	一般	*	*	*	*	波浪	ハロウ	ハロー	O
警報	名詞	サ変接続	*	*	*	*	警報	ケイホウ	ケイホー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
雷	名詞	一般	*	*	*	*	雷	カミナリ	カミナリ	O
強風	名詞	一般	*	*	*	*	強風	キョウフウ	キョーフー	O
注意報	名詞	一般	*	*	*	*	注意報	チュウイホウ	チューイホー	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
出し	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	出す	ダシ	ダシ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
注意	名詞	サ変接続	*	*	*	*	注意	チュウイ	チューイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
呼びかけ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	呼びかける	ヨビカケ	ヨビカケ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

台風	名詞	一般	*	*	*	*	台風	タイフウ	タイフー	O
第	接頭詞	数接続	*	*	*	*	第	ダイ	ダイ	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
号	名詞	接尾	一般	*	*	*	号	ゴウ	ゴー	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
12	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
発生	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発生	ハッセイ	ハッセイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
沖縄	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	沖縄	オキナワ	オキナワ	B-ORG
気象台	名詞	一般	*	*	*	*	気象台	キショウダイ	キショーダイ	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
これ	名詞	代名詞	一般	*	*	*	これ	コレ	コレ	O
まで	助詞	副助詞	*	*	*	*	まで	マデ	マデ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
石垣	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	石垣	イシガキ	イシガキ	B-LOC
島	名詞	接尾	地域	*	*	*	島	トウ	トー	I-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
宮古	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	宮古	ミヤフル	ミヤフル	B-LOC
島	名詞	接尾	地域	*	*	*	島	トウ	トー	I-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
八重山列島	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	八重山列島	ヤエヤマレットウ	ヤエヤマレットー	B-LOC
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
暴風	名詞	一般	*	*	*	*	暴風	ボウフウ	ボーフー	O
圏内	名詞	一般	*	*	*	*	圏内	ケンナイ	ケンナイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
入る	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	入る	ハイル	ハイル	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
予想	名詞	サ変接続	*	*	*	*	予想	ヨソウ	ヨソー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
警戒	名詞	サ変接続	*	*	*	*	警戒	ケイカイ	ケイカイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
呼びかけ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	呼びかける	ヨビカケ	ヨビカケ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-ORG
軍	名詞	接尾	一般	*	*	*	軍	グン	グン	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
15	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
現地	名詞	一般	*	*	*	*	現地	ゲンチ	ゲンチ	O
時間	名詞	副詞可能	*	*	*	*	時間	ジカン	ジカン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
深夜	名詞	副詞可能	*	*	*	*	深夜	シンヤ	シンヤ	B-TIM
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
国際	名詞	一般	*	*	*	*	国際	コクサイ	コクサイ	O
協定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	協定	キョウテイ	キョーテイ	O
時	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	時	ジ	ジ	O
+	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
3	名詞	数	*	*	*	*	*	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ヨルダン川	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	ヨルダン川	ヨルダンガワ	ヨルダンガワ	B-LOC
西岸	名詞	一般	*	*	*	*	西岸	セイガン	セイガン	O
ナブルス	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
近郊	名詞	一般	*	*	*	*	近郊	キンコウ	キンコー	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
パレスチナ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	パレスチナ	パレスチナ	パレスチナ	B-LOC
自治	名詞	一般	*	*	*	*	自治	ジチ	ジチ	I-LOC
区	名詞	接尾	地域	*	*	*	区	ク	ク	I-LOC
ガザ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ガザ	ガザ	ガザ	I-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
ヘリコプター	名詞	一般	*	*	*	*	ヘリコプター	ヘリコプター	ヘリコプター	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
ロケット	名詞	一般	*	*	*	*	ロケット	ロケット	ロケット	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
空爆	名詞	サ変接続	*	*	*	*	空爆	クウバク	クーバク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
イスラム	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	イスラム	イスラム	イスラム	O
原理	名詞	一般	*	*	*	*	原理	ゲンリ	ゲンリ	O
主義	名詞	一般	*	*	*	*	主義	シュギ	シュギ	O
組織	名詞	サ変接続	*	*	*	*	組織	ソシキ	ソシキ	O
ハマス	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ハマス	ハマス	ハマス	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
6	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
7	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
殺害	名詞	サ変接続	*	*	*	*	殺害	サツガイ	サツガイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-ORG
軍	名詞	接尾	一般	*	*	*	軍	グン	グン	I-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
今回	名詞	副詞可能	*	*	*	*	今回	コンカイ	コンカイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
空爆	名詞	サ変接続	*	*	*	*	空爆	クウバク	クーバク	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
理由	名詞	一般	*	*	*	*	理由	リユウ	リユー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ハマス	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ハマス	ハマス	ハマス	B-ORG
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ロケット	名詞	一般	*	*	*	*	ロケット	ロケット	ロケット	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-ORG
軍	名詞	接尾	一般	*	*	*	軍	グン	グン	I-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ヘリコプター	名詞	一般	*	*	*	*	ヘリコプター	ヘリコプター	ヘリコプター	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
攻撃	名詞	サ変接続	*	*	*	*	攻撃	コウゲキ	コーゲキ	O
しよ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然ウ接続	する	シヨ	シヨ	O
う	助動詞	*	*	*	不変化型	基本形	う	ウ	ウ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
ため	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	ため	タメ	タメ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-LOC
政府	名詞	一般	*	*	*	*	政府	セイフ	セイフ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
2005	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
8	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
撤退	名詞	サ変接続	*	*	*	*	撤退	テッタイ	テッタイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
予定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	予定	ヨテイ	ヨテイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
ガザ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ガザ	ガザ	ガザ	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ユダヤ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ユダヤ	ユダヤ	ユダヤ	O
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
入植	名詞	サ変接続	*	*	*	*	入植	ニュウショク	ニューショク	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
全て	名詞	副詞可能	*	*	*	*	全て	スベテ	スベテ	O
封鎖	名詞	サ変接続	*	*	*	*	封鎖	フウサ	フーサ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-LOC
首相	名詞	一般	*	*	*	*	首相	シュショウ	シュショー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
アリ	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	アリ	アリ	アリ	B-PSN
エル	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	エル	エル	エル	I-PSN
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-PSN
シャロン	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	シャロン	シャロン	シャロン	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
非	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	非	ヒ	ヒ	O
居住	名詞	サ変接続	*	*	*	*	居住	キョジュウ	キョジュー	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ユダヤ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ユダヤ	ユダヤ	ユダヤ	O
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
入植	名詞	サ変接続	*	*	*	*	入植	ニュウショク	ニューショク	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
立ち入る	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	立ち入る	タチイル	タチイル	O
こと	名詞	非自立	一般	*	*	*	こと	コト	コト	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
禁止	名詞	サ変接続	*	*	*	*	禁止	キンシ	キンシ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
出し	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	出す	ダシ	ダシ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

さらに	副詞	助詞類接続	*	*	*	*	さらに	サラニ	サラニ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-LOC
国防	名詞	一般	*	*	*	*	国防	コクボウ	コクボー	O
相	名詞	接尾	一般	*	*	*	相	ショウ	ショー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
シャウル・モファズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
地上	名詞	一般	*	*	*	*	地上	チジョウ	チジョー	O
戦	名詞	接尾	一般	*	*	*	戦	セン	セン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
備える	動詞	自立	*	*	一段	基本形	備える	ソナエル	ソナエル	O
よう	名詞	非自立	助動詞語幹	*	*	*	よう	ヨウ	ヨー	O
命令	名詞	サ変接続	*	*	*	*	命令	メイレイ	メイレイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

空爆	名詞	サ変接続	*	*	*	*	空爆	クウバク	クーバク	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
影響	名詞	サ変接続	*	*	*	*	影響	エイキョウ	エイキョー	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ガザ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ガザ	ガザ	ガザ	B-LOC
地区	名詞	一般	*	*	*	*	地区	チク	チク	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
広範囲	名詞	一般	*	*	*	*	広範囲	コウハンイ	コーハンイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
渡っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	渡る	ワタッ	ワタッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
電力	名詞	一般	*	*	*	*	電力	デンリョク	デンリョク	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
供給	名詞	サ変接続	*	*	*	*	供給	キョウキュウ	キョーキュー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
止まっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	止まる	トマッ	トマッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-LOC
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
パレスチナ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	パレスチナ	パレスチナ	パレスチナ	B-LOC
自治	名詞	一般	*	*	*	*	自治	ジチ	ジチ	O
政府	名詞	一般	*	*	*	*	政府	セイフ	セイフ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
2005	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
2	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
停戦	名詞	サ変接続	*	*	*	*	停戦	テイセン	テイセン	O
合意	名詞	サ変接続	*	*	*	*	合意	ゴウイ	ゴーイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
が	助詞	接続助詞	*	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ハマス	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	ハマス	ハマス	ハマス	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
民兵	名詞	一般	*	*	*	*	民兵	ミンペイ	ミンペイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
による	助詞	格助詞	連語	*	*	*	による	ニヨル	ニヨル	O
襲撃	名詞	サ変接続	*	*	*	*	襲撃	シュウゲキ	シューゲキ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
行い	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	連用形	行う	オコナイ	オコナイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
イスラエル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イスラエル	イスラエル	イスラエル	B-LOC
政府	名詞	一般	*	*	*	*	政府	セイフ	セイフ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
これ	名詞	代名詞	一般	*	*	*	これ	コレ	コレ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
非難	名詞	サ変接続	*	*	*	*	非難	ヒナン	ヒナン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
パレスチナ	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	パレスチナ	パレスチナ	パレスチナ	B-LOC
自治	名詞	一般	*	*	*	*	自治	ジチ	ジチ	O
政府	名詞	一般	*	*	*	*	政府	セイフ	セイフ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
15	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
非常	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	非常	ヒジョウ	ヒジョー	O
事態	名詞	一般	*	*	*	*	事態	ジタイ	ジタイ	O
宣言	名詞	サ変接続	*	*	*	*	宣言	センゲン	センゲン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
緊張	名詞	サ変接続	*	*	*	*	緊張	キンチョウ	キンチョー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
高まっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	高まる	タカマッ	タカマッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

トルコ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	トルコ	トルコ	トルコ	B-LOC
西部	名詞	一般	*	*	*	*	西部	セイブ	セイブ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
エーゲ海	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	エーゲ海	エーゲカイ	エーゲカイ	B-LOC
沿岸	名詞	一般	*	*	*	*	沿岸	エンガン	エンガン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
観光	名詞	サ変接続	*	*	*	*	観光	カンコウ	カンコー	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
クシャダス	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
16	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
市街地	名詞	一般	*	*	*	*	市街地	シガイチ	シガイチ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
海水浴	名詞	一般	*	*	*	*	海水浴	カイスイヨク	カイスイヨク	O
場	名詞	接尾	一般	*	*	*	場	ジョウ	ジョー	O
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
向かっ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	連用タ接続	向かう	ムカッ	ムカッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
バス	名詞	一般	*	*	*	*	バス	バス	バス	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
爆破	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆破	バクハ	バクハ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

クシャダス	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
イズミル	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
約	接頭詞	数接続	*	*	*	*	約	ヤク	ヤク	O
70	名詞	数	*	*	*	*	*	O
Km	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
南	名詞	一般	*	*	*	*	南	ミナミ	ミナミ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
位置	名詞	サ変接続	*	*	*	*	位置	イチ	イチ	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

当初	名詞	副詞可能	*	*	*	*	当初	トウショ	トーショ	O
クルド	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	クルド	クルド	クルド	O
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
活動	名詞	サ変接続	*	*	*	*	活動	カツドウ	カツドー	O
家	名詞	接尾	一般	*	*	*	家	カ	カ	O
による	助詞	格助詞	連語	*	*	*	による	ニヨル	ニヨル	O
自爆	名詞	サ変接続	*	*	*	*	自爆	ジバク	ジバク	O
テロ	名詞	一般	*	*	*	*	テロ	テロ	テロ	O
という	助詞	格助詞	連語	*	*	*	という	トイウ	トユウ	O
情報	名詞	一般	*	*	*	*	情報	ジョウホウ	ジョーホー	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
あっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	ある	アッ	アッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
が	助詞	接続助詞	*	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
治安	名詞	一般	*	*	*	*	治安	チアン	チアン	O
当局	名詞	一般	*	*	*	*	当局	トウキョク	トーキョク	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
バス	名詞	一般	*	*	*	*	バス	バス	バス	O
車内	名詞	一般	*	*	*	*	車内	シャナイ	シャナイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
仕掛け	動詞	自立	*	*	一段	未然形	仕掛ける	シカケ	シカケ	O
られ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	られる	ラレ	ラレ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
原因	名詞	一般	*	*	*	*	原因	ゲンイン	ゲンイン	O
だっ	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用タ接続	だ	ダッ	ダッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
語っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	語る	カタッ	カタッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

死者	名詞	一般	*	*	*	*	死者	シシャ	シシャ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
英国	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	英国	エイコク	エイコク	B-LOC
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
アイルランド	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	アイルランド	アイルランド	アイルランド	B-LOC
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
トルコ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	トルコ	トルコ	トルコ	B-LOC
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
負傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	負傷	フショウ	フショー	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
英国	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	英国	エイコク	エイコク	B-LOC
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
13	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

被害	名詞	一般	*	*	*	*	被害	ヒガイ	ヒガイ	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
最初	名詞	一般	*	*	*	*	最初	サイショ	サイショ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
国立	名詞	一般	*	*	*	*	国立	コクリツ	コクリツ	B-ORG
クシャダス	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
病院	名詞	一般	*	*	*	*	病院	ビョウイン	ビョーイン	I-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
搬送	名詞	サ変接続	*	*	*	*	搬送	ハンソウ	ハンソー	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

病院	名詞	一般	*	*	*	*	病院	ビョウイン	ビョーイン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
医師	名詞	一般	*	*	*	*	医師	イシ	イシ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
地元	名詞	一般	*	*	*	*	地元	ジモト	ジモト	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
民間	名詞	一般	*	*	*	*	民間	ミンカン	ミンカン	O
放送	名詞	サ変接続	*	*	*	*	放送	ホウソウ	ホーソー	O
局	名詞	接尾	一般	*	*	*	局	キョク	キョク	O
NTV	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
語っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	語る	カタッ	カタッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
ところ	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	ところ	トコロ	トコロ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
よれ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	仮定形	よる	ヨレ	ヨレ	O
ば	助詞	接続助詞	*	*	*	*	ば	バ	バ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
外国	名詞	一般	*	*	*	*	外国	ガイコク	ガイコク	O
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
観光	名詞	サ変接続	*	*	*	*	観光	カンコウ	カンコー	O
客	名詞	一般	*	*	*	*	客	キャク	キャク	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
重傷	名詞	一般	*	*	*	*	重傷	ジュウショウ	ジューショー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
負い	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	連用形	負う	オイ	オイ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
治療	名詞	サ変接続	*	*	*	*	治療	チリョウ	チリョー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ため	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	ため	タメ	タメ	O
イズミル	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
搬送	名詞	サ変接続	*	*	*	*	搬送	ハンソウ	ハンソー	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

なお	接続詞	*	*	*	*	*	なお	ナオ	ナオ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
コメント	名詞	サ変接続	*	*	*	*	コメント	コメント	コメント	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
医師	名詞	一般	*	*	*	*	医師	イシ	イシ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
個人	名詞	一般	*	*	*	*	個人	コジン	コジン	O
同定	名詞	サ変接続	*	*	*	*	同定	ドウテイ	ドーテイ	O
でき	動詞	自立	*	*	一段	未然形	できる	デキ	デキ	O
ない	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	基本形	ない	ナイ	ナイ	O
よう	名詞	非自立	助動詞語幹	*	*	*	よう	ヨウ	ヨー	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
状態	名詞	一般	*	*	*	*	状態	ジョウタイ	ジョータイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
なさ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	なす	ナサ	ナサ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

事件	名詞	一般	*	*	*	*	事件	ジケン	ジケン	O
後	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	後	ゴ	ゴ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
クルディスタン	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-ORG
自由	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	自由	ジユウ	ジユー	I-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-ORG
鷹	名詞	一般	*	*	*	*	鷹	タカ	タカ	I-ORG
機構	名詞	一般	*	*	*	*	機構	キコウ	キコー	I-ORG
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
Kurdistan	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	B-ORG
Freedom	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
Falcons	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
Organization	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
名乗る	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	名乗る	ナノル	ナノル	O
団体	名詞	一般	*	*	*	*	団体	ダンタイ	ダンタイ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
犯行	名詞	一般	*	*	*	*	犯行	ハンコウ	ハンコー	O
声明	名詞	サ変接続	*	*	*	*	声明	セイメイ	セイメイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
あっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	ある	アッ	アッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

犯行	名詞	一般	*	*	*	*	犯行	ハンコウ	ハンコー	O
声明	名詞	サ変接続	*	*	*	*	声明	セイメイ	セイメイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
今後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	今後	コンゴ	コンゴ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
引き続き	副詞	一般	*	*	*	*	引き続き	ヒキツヅキ	ヒキツズキ	O
観光	名詞	サ変接続	*	*	*	*	観光	カンコウ	カンコー	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
攻撃	名詞	サ変接続	*	*	*	*	攻撃	コウゲキ	コーゲキ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
続ける	動詞	自立	*	*	一段	基本形	続ける	ツヅケル	ツズケル	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

トルコ	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	トルコ	トルコ	トルコ	B-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
今月	名詞	副詞可能	*	*	*	*	今月	コンゲツ	コンゲツ	B-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
エーゲ海	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	エーゲ海	エーゲカイ	エーゲカイ	B-LOC
沿岸	名詞	一般	*	*	*	*	沿岸	エンガン	エンガン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
町	名詞	一般	*	*	*	*	町	マチ	マチ	O
ケスメ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ジュース	名詞	一般	*	*	*	*	ジュース	ジュース	ジュース	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
缶	名詞	一般	*	*	*	*	缶	カン	カン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
隠さ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	隠す	カクサ	カクサ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
外国	名詞	一般	*	*	*	*	外国	ガイコク	ガイコク	O
人	名詞	接尾	一般	*	*	*	人	ジン	ジン	O
観光	名詞	サ変接続	*	*	*	*	観光	カンコウ	カンコー	O
客	名詞	一般	*	*	*	*	客	キャク	キャク	O
3	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
含む	動詞	自立	*	*	五段・マ行	基本形	含む	フクム	フクム	O
21	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
負傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	負傷	フショウ	フショー	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
事件	名詞	一般	*	*	*	*	事件	ジケン	ジケン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
起き	動詞	自立	*	*	一段	連用形	起きる	オキ	オキ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イラク	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イラク	イラク	イラク	B-LOC
中部	名詞	一般	*	*	*	*	中部	チュウブ	チューブ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
16	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
夜	名詞	副詞可能	*	*	*	*	夜	ヨル	ヨル	B-TIM
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
大	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	大	ダイ	ダイ	O
爆発	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆発	バクハツ	バクハツ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
起き	動詞	自立	*	*	一段	連用形	起きる	オキ	オキ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
少なくとも	副詞	一般	*	*	*	*	少なくとも	スクナクトモ	スクナクトモ	O
98	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
死亡	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死亡	シボウ	シボー	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
約	接頭詞	数接続	*	*	*	*	約	ヤク	ヤク	O
100	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
負傷	名詞	サ変接続	*	*	*	*	負傷	フショウ	フショー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

現場	名詞	一般	*	*	*	*	現場	ゲンバ	ゲンバ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
バグダッド	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	バグダッド	バグダッド	バグダッド	B-LOC
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
南	名詞	一般	*	*	*	*	南	ミナミ	ミナミ	O
へ	助詞	格助詞	一般	*	*	*	へ	ヘ	エ	O
約	接頭詞	数接続	*	*	*	*	約	ヤク	ヤク	O
60	名詞	数	*	*	*	*	*	O
km	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
離れ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	離れる	ハナレ	ハナレ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
町	名詞	一般	*	*	*	*	町	マチ	マチ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ムサイブ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
ムサイイブ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	B-LOC
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
Al	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	B-LOC
Musayyib	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
ガソリンスタンド	名詞	一般	*	*	*	*	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

燃料	名詞	一般	*	*	*	*	燃料	ネンリョウ	ネンリョー	O
トラック	名詞	一般	*	*	*	*	トラック	トラック	トラック	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
近く	名詞	副詞可能	*	*	*	*	近く	チカク	チカク	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
身	名詞	一般	*	*	*	*	身	ミ	ミ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
着け	動詞	自立	*	*	一段	連用形	着ける	ツケ	ツケ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
男	名詞	一般	*	*	*	*	男	オトコ	オトコ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
自爆	名詞	サ変接続	*	*	*	*	自爆	ジバク	ジバク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
大	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	大	ダイ	ダイ	O
爆発	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆発	バクハツ	バクハツ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

イラク	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	イラク	イラク	イラク	B-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
ガソリンスタンド	名詞	一般	*	*	*	*	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
多く	名詞	副詞可能	*	*	*	*	多く	オオク	オーク	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
茶	名詞	一般	*	*	*	*	茶	チャ	チャ	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
軽食	名詞	サ変接続	*	*	*	*	軽食	ケイショク	ケイショク	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
提供	名詞	サ変接続	*	*	*	*	提供	テイキョウ	テイキョー	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
小	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	小	ショウ	ショー	O
店舗	名詞	一般	*	*	*	*	店舗	テンポ	テンポ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
備え	動詞	自立	*	*	一段	連用形	備える	ソナエ	ソナエ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
おり	動詞	非自立	*	*	五段・ラ行	連用形	おる	オリ	オリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
それら	名詞	代名詞	一般	*	*	*	それら	ソレラ	ソレラ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
施設	名詞	サ変接続	*	*	*	*	施設	シセツ	シセツ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
利用	名詞	サ変接続	*	*	*	*	利用	リヨウ	リヨー	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
客	名詞	一般	*	*	*	*	客	キャク	キャク	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
賑わう	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	賑わう	ニギワウ	ニギワウ	O
の	名詞	非自立	一般	*	*	*	の	ノ	ノ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
通例	名詞	一般	*	*	*	*	通例	ツウレイ	ツーレイ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
爆発	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆発	バクハツ	バクハツ	O
現場	名詞	一般	*	*	*	*	現場	ゲンバ	ゲンバ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
ムサイブ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
中心	名詞	一般	*	*	*	*	中心	チュウシン	チューシン	O
地	名詞	接尾	一般	*	*	*	地	チ	チ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
位置	名詞	サ変接続	*	*	*	*	位置	イチ	イチ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
近く	名詞	副詞可能	*	*	*	*	近く	チカク	チカク	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
アパート	名詞	一般	*	*	*	*	アパート	アパート	アパート	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
モスク	名詞	一般	*	*	*	*	モスク	モスク	モスク	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
礼拝	名詞	サ変接続	*	*	*	*	礼拝	レイハイ	レイハイ	O
所	名詞	接尾	一般	*	*	*	所	ショ	ショ	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
ため	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	ため	タメ	タメ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
多数	名詞	副詞可能	*	*	*	*	多数	タスウ	タスー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
市民	名詞	一般	*	*	*	*	市民	シミン	シミン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
巻き込ま	動詞	自立	*	*	五段・マ行	未然形	巻き込む	マキコマ	マキコマ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
み	動詞	自立	*	*	一段	未然形	みる	ミ	ミ	O
られる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	られる	ラレル	ラレル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

AP	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-ORG
通信	名詞	サ変接続	*	*	*	*	通信	ツウシン	ツーシン	I-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
よれ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	仮定形	よる	ヨレ	ヨレ	O
ば	助詞	接続助詞	*	*	*	*	ば	バ	バ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
テロ	名詞	一般	*	*	*	*	テロ	テロ	テロ	O
実行	名詞	サ変接続	*	*	*	*	実行	ジッコウ	ジッコー	O
犯	名詞	接尾	一般	*	*	*	犯	ハン	ハン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ガソリンスタンド	名詞	一般	*	*	*	*	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	ガソリンスタンド	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
走り込み	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用形	走り込む	ハシリコミ	ハシリコミ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
身体	名詞	一般	*	*	*	*	身体	シンタイ	シンタイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
巻き	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用形	巻く	マキ	マキ	O
つけ	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	つける	ツケ	ツケ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
爆破	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆破	バクハ	バクハ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
とき	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	とき	トキ	トキ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
燃料	名詞	一般	*	*	*	*	燃料	ネンリョウ	ネンリョー	O
トラック	名詞	一般	*	*	*	*	トラック	トラック	トラック	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ゆっくり	副詞	助詞類接続	*	*	*	*	ゆっくり	ユックリ	ユックリ	O
給油	名詞	サ変接続	*	*	*	*	給油	キュウユ	キューユ	O
機	名詞	接尾	一般	*	*	*	機	キ	キ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
近づい	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用タ接続	近づく	チカヅイ	チカズイ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
き	動詞	非自立	*	*	カ変・クル	連用形	くる	キ	キ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
複数	名詞	一般	*	*	*	*	複数	フクスウ	フクスー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
目撃	名詞	サ変接続	*	*	*	*	目撃	モクゲキ	モクゲキ	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
証言	名詞	サ変接続	*	*	*	*	証言	ショウゲン	ショーゲン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
警察	名詞	一般	*	*	*	*	警察	ケイサツ	ケイサツ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
近所	名詞	一般	*	*	*	*	近所	キンジョ	キンジョ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
アパート	名詞	一般	*	*	*	*	アパート	アパート	アパート	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
モスク	名詞	一般	*	*	*	*	モスク	モスク	モスク	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
商店	名詞	一般	*	*	*	*	商店	ショウテン	ショーテン	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
爆発	名詞	サ変接続	*	*	*	*	爆発	バクハツ	バクハツ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
破壊	名詞	サ変接続	*	*	*	*	破壊	ハカイ	ハカイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
語っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	語る	カタッ	カタッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

ムサイブ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
シーア	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	シーア	シーア	シーア	O
派	名詞	接尾	一般	*	*	*	派	ハ	ハ	O
イスラム	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	イスラム	イスラム	イスラム	O
教徒	名詞	一般	*	*	*	*	教徒	キョウト	キョート	O
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
スンナ	名詞	一般	*	*	*	*	*	O
派	名詞	接尾	一般	*	*	*	派	ハ	ハ	O
イスラム	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	イスラム	イスラム	イスラム	O
教徒	名詞	一般	*	*	*	*	教徒	キョウト	キョート	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
入り交じっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	入り交じる	イリマジッ	イリマジッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
住ん	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用タ接続	住む	スン	スン	O
で	助詞	接続助詞	*	*	*	*	で	デ	デ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
町	名詞	一般	*	*	*	*	町	マチ	マチ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
死	名詞	一般	*	*	*	*	死	シ	シ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
三角	名詞	一般	*	*	*	*	三角	サンカク	サンカク	O
地帯	名詞	一般	*	*	*	*	地帯	チタイ	チタイ	O
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
呼ば	動詞	自立	*	*	五段・バ行	未然形	呼ぶ	ヨバ	ヨバ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
地区	名詞	一般	*	*	*	*	地区	チク	チク	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
位置	名詞	サ変接続	*	*	*	*	位置	イチ	イチ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
地区	名詞	一般	*	*	*	*	地区	チク	チク	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
バグダット	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
シーア	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	シーア	シーア	シーア	O
派	名詞	接尾	一般	*	*	*	派	ハ	ハ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
聖地	名詞	一般	*	*	*	*	聖地	セイチ	セイチ	O
カルバラー	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
および	接続詞	*	*	*	*	*	および	オヨビ	オヨビ	O
ナジャフ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
向かう	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	向かう	ムカウ	ムカウ	O
中間	名詞	一般	*	*	*	*	中間	チュウカン	チューカン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
位置	名詞	サ変接続	*	*	*	*	位置	イチ	イチ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
シーア	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	シーア	シーア	シーア	O
派	名詞	接尾	一般	*	*	*	派	ハ	ハ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
巡礼	名詞	サ変接続	*	*	*	*	巡礼	ジュンレイ	ジュンレイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
多く	形容詞	自立	*	*	形容詞・アウオ段	連用テ接続	多い	オオク	オーク	O
誘拐	名詞	サ変接続	*	*	*	*	誘拐	ユウカイ	ユーカイ	O
また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
殺害	名詞	サ変接続	*	*	*	*	殺害	サツガイ	サツガイ	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	れる	レル	レル	O
こと	名詞	非自立	一般	*	*	*	こと	コト	コト	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
名称	名詞	一般	*	*	*	*	名称	メイショウ	メイショー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
ある	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
地区	名詞	一般	*	*	*	*	地区	チク	チク	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
125	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
死者	名詞	一般	*	*	*	*	死者	シシャ	シシャ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
出す	動詞	自立	*	*	五段・サ行	基本形	出す	ダス	ダス	O
爆弾	名詞	一般	*	*	*	*	爆弾	バクダン	バクダン	O
テロ	名詞	一般	*	*	*	*	テロ	テロ	テロ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
あり	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用形	ある	アリ	アリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
それ	名詞	代名詞	一般	*	*	*	それ	ソレ	ソレ	O
以来	名詞	副詞可能	*	*	*	*	以来	イライ	イライ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
大きな	連体詞	*	*	*	*	*	大きな	オオキナ	オーキナ	O
被害	名詞	一般	*	*	*	*	被害	ヒガイ	ヒガイ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

三重	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	三重	ミエ	ミエ	B-LOC
県	名詞	接尾	地域	*	*	*	県	ケン	ケン	I-LOC
尾鷲	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	尾鷲	オワセ	オワセ	I-LOC
市	名詞	接尾	地域	*	*	*	市	シ	シ	I-LOC
沖	名詞	一般	*	*	*	*	沖	オキ	オキ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
熊野灘	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	熊野灘	クマノナダ	クマノナダ	B-LOC
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
15	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午前	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午前	ゴゼン	ゴゼン	B-TIM
4	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
頃	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	頃	ゴロ	ゴロ	O
起き	動詞	自立	*	*	一段	連用形	起きる	オキ	オキ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
タンカー	名詞	一般	*	*	*	*	タンカー	タンカー	タンカー	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
海上保安庁	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	海上保安庁	カイジョウホアンチョウ	カイジョーホアンチョー	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
特殊	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	特殊	トクシュ	トクシュ	O
救難	名詞	一般	*	*	*	*	救難	キュウナン	キューナン	O
隊員	名詞	一般	*	*	*	*	隊員	タイイン	タイイン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
17	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午後	ゴゴ	ゴゴ	B-TIM
2	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時半	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時半	ジハン	ジハン	I-TIM
ごろ	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	ごろ	ゴロ	ゴロ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
旭洋	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	旭洋	キョクヨウ	キョクヨー	B-ART
丸	名詞	一般	*	*	*	*	丸	マル	マル	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
船内	名詞	一般	*	*	*	*	船内	センナイ	センナイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
捜索	名詞	サ変接続	*	*	*	*	捜索	ソウサク	ソーサク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
行方	名詞	一般	*	*	*	*	行方	ユクエ	ユクエ	O
不明	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	不明	フメイ	フメイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
乗組	名詞	一般	*	*	*	*	乗組	ノリクミ	ノリクミ	O
員	名詞	接尾	一般	*	*	*	員	イン	イン	O
5	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
み	動詞	自立	*	*	一段	未然形	みる	ミ	ミ	O
られる	動詞	接尾	*	*	一段	基本形	られる	ラレル	ラレル	O
遺体	名詞	一般	*	*	*	*	遺体	イタイ	イタイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
相次い	動詞	自立	*	*	五段・ガ行	連用タ接続	相次ぐ	アイツイ	アイツイ	O
で	助詞	接続助詞	*	*	*	*	で	デ	デ	O
発見	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発見	ハッケン	ハッケン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

17	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
午前	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午前	ゴゼン	ゴゼン	B-TIM
9	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
特殊	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	特殊	トクシュ	トクシュ	O
救難	名詞	一般	*	*	*	*	救難	キュウナン	キューナン	O
隊	名詞	接尾	一般	*	*	*	隊	タイ	タイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
同船	名詞	サ変接続	*	*	*	*	同船	ドウセン	ドーセン	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
乗り込み	動詞	自立	*	*	五段・マ行	連用形	乗り込む	ノリコミ	ノリコミ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
有毒	名詞	一般	*	*	*	*	有毒	ユウドク	ユードク	O
ガス	名詞	一般	*	*	*	*	ガス	ガス	ガス	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
検知	名詞	サ変接続	*	*	*	*	検知	ケンチ	ケンチ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

その後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	その後	ソノゴ	ソノゴ	O
安全	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	安全	アンゼン	アンゼン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
確認	名詞	サ変接続	*	*	*	*	確認	カクニン	カクニン	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
午後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午後	ゴゴ	ゴゴ	B-TIM
2	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
20	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
分	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	分	フン	フン	I-TIM
ごろ	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	ごろ	ゴロ	ゴロ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
捜索	名詞	サ変接続	*	*	*	*	捜索	ソウサク	ソーサク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
開始	名詞	サ変接続	*	*	*	*	開始	カイシ	カイシ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
数	名詞	数	*	*	*	*	数	スウ	スー	B-TIM
分	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	分	フン	フン	I-TIM
後	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	後	ゴ	ゴ	I-TIM
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
船橋	名詞	一般	*	*	*	*	船橋	フナバシ	フナバシ	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
甲板	名詞	一般	*	*	*	*	甲板	カンパン	カンパン	O
上	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	上	ジョウ	ジョー	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
4	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
発見	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発見	ハッケン	ハッケン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
同日	名詞	副詞可能	*	*	*	*	同日	ドウジツ	ドージツ	O
午後	名詞	副詞可能	*	*	*	*	午後	ゴゴ	ゴゴ	B-TIM
4	名詞	数	*	*	*	*	*	I-TIM
時	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	時	ジ	ジ	I-TIM
過ぎ	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	過ぎ	スギ	スギ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
新た	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	新た	アラタ	アラタ	O
に	助詞	副詞化	*	*	*	*	に	ニ	ニ	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
遺体	名詞	一般	*	*	*	*	遺体	イタイ	イタイ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
発見	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発見	ハッケン	ハッケン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

この	連体詞	*	*	*	*	*	この	コノ	コノ	O
衝突	名詞	サ変接続	*	*	*	*	衝突	ショウトツ	ショートツ	O
事故	名詞	一般	*	*	*	*	事故	ジコ	ジコ	O
による	助詞	格助詞	連語	*	*	*	による	ニヨル	ニヨル	O
死者	名詞	一般	*	*	*	*	死者	シシャ	シシャ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
15	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
死亡	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死亡	シボウ	シボー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
合わせ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	合わせる	アワセ	アワセ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
これ	名詞	代名詞	一般	*	*	*	これ	コレ	コレ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
6	名詞	数	*	*	*	*	*	O
人	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	人	ニン	ニン	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

大相撲	名詞	一般	*	*	*	*	大相撲	オオズモウ	オーズモー	O
名古屋	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	名古屋	ナゴヤ	ナゴヤ	B-LOC
場所	名詞	一般	*	*	*	*	場所	バショ	バショ	O
8	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
目	名詞	接尾	一般	*	*	*	目	メ	メ	I-DAT
幕内	名詞	一般	*	*	*	*	幕内	マクウチ	マクウチ	O
最後	名詞	一般	*	*	*	*	最後	サイゴ	サイゴ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
取組	名詞	一般	*	*	*	*	取組	トリクミ	トリクミ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
横綱	名詞	一般	*	*	*	*	横綱	ヨコヅナ	ヨコズナ	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
小結	名詞	一般	*	*	*	*	小結	コムスビ	コムスビ	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
上手	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	上手	ジョウズ	ジョーズ	O
投げ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	投げる	ナゲ	ナゲ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
敗れ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	敗れる	ヤブレ	ヤブレ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
連勝	名詞	サ変接続	*	*	*	*	連勝	レンショウ	レンショー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
24	名詞	数	*	*	*	*	*	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
止まっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	止まる	トマッ	トマッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

前日	名詞	副詞可能	*	*	*	*	前日	ゼンジツ	ゼンジツ	B-DAT
7	名詞	数	*	*	*	*	*	O
連勝	名詞	サ変接続	*	*	*	*	連勝	レンショウ	レンショー	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なり	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用形	なる	ナリ	ナリ	O
単独	名詞	一般	*	*	*	*	単独	タンドク	タンドク	O
トップ	名詞	一般	*	*	*	*	トップ	トップ	トップ	O
だっ	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用タ接続	だ	ダッ	ダッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
ブルガリア	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	ブルガリア	ブルガリア	ブルガリア	B-LOC
出身	名詞	一般	*	*	*	*	出身	シュッシン	シュッシン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
挑戦	名詞	サ変接続	*	*	*	*	挑戦	チョウセン	チョーセン	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
受け	動詞	自立	*	*	一段	連用形	受ける	ウケ	ウケ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
攻め	動詞	自立	*	*	一段	未然形	攻める	セメ	セメ	O
られ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	られる	ラレ	ラレ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
が	助詞	接続助詞	*	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
持ち直し	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	持ち直す	モチナオシ	モチナオシ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
上手	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	上手	ジョウズ	ジョーズ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
取っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	取る	トッ	トッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
粘ろ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然ウ接続	粘る	ネバロ	ネバロ	O
う	助動詞	*	*	*	不変化型	基本形	う	ウ	ウ	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
が	助詞	接続助詞	*	*	*	*	が	ガ	ガ	O
上手	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	上手	ジョウズ	ジョーズ	O
投げ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	投げる	ナゲ	ナゲ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
うた	動詞	自立	*	*	五段・タ行	未然形	うつ	ウタ	ウタ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
土俵	名詞	一般	*	*	*	*	土俵	ドヒョウ	ドヒョー	O
上	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	上	ジョウ	ジョー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
回転	名詞	サ変接続	*	*	*	*	回転	カイテン	カイテン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

軍配	名詞	一般	*	*	*	*	軍配	グンバイ	グンバイ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
上がっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	上がる	アガッ	アガッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

物言い	名詞	一般	*	*	*	*	物言い	モノイイ	モノイー	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
つい	動詞	自立	*	*	五段・カ行イ音便	連用タ接続	つく	ツイ	ツイ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
が	助詞	接続助詞	*	*	*	*	が	ガ	ガ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
まげ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	まげる	マゲ	マゲ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
先	名詞	一般	*	*	*	*	先	サキ	サキ	O
について	助詞	格助詞	連語	*	*	*	について	ニツイテ	ニツイテ	O
い	動詞	自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
軍配	名詞	一般	*	*	*	*	軍配	グンバイ	グンバイ	O
どおり	名詞	接尾	一般	*	*	*	どおり	ドオリ	ドーリ	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
勝ち	名詞	一般	*	*	*	*	勝ち	カチ	カチ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
敗れ	動詞	自立	*	*	一段	連用形	敗れる	ヤブレ	ヤブレ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
こと	名詞	非自立	一般	*	*	*	こと	コト	コト	O
により	助詞	格助詞	連語	*	*	*	により	ニヨリ	ニヨリ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
敗	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	敗	ハイ	ハイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
若	名詞	一般	*	*	*	*	若	ワカ	ワカ	B-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-PSN
里	名詞	一般	*	*	*	*	里	サト	サト	I-PSN
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
並び	動詞	自立	*	*	五段・バ行	連用形	並ぶ	ナラビ	ナラビ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
敗	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	敗	ハイ	ハイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
魁皇	名詞	固有名詞	人名	一般	*	*	魁皇	カイオウ	カイオー	B-PSN
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
白	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	白	ハク	ハク	B-PSN
鵬	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	鵬	ホウ	ホー	I-PSN
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
黒海	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	黒海	コッカイ	コッカイ	B-PSN
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
高見	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	高見	タカミ	タカミ	B-PSN
盛	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	盛	モリ	モリ	I-PSN
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
豊	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	豊	ユタカ	ユタカ	B-PSN
桜	名詞	一般	*	*	*	*	桜	サクラ	サクラ	I-PSN
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
追う	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	基本形	追う	オウ	オウ	O
展開	名詞	サ変接続	*	*	*	*	展開	テンカイ	テンカイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
なっ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	なる	ナッ	ナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
今年	名詞	副詞可能	*	*	*	*	今年	コトシ	コトシ	B-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
入っ	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	連用タ接続	入る	ハイッ	ハイッ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
2	名詞	数	*	*	*	*	*	O
敗	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	敗	ハイ	ハイ	O
目	名詞	接尾	一般	*	*	*	目	メ	メ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

9	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
目	名詞	接尾	一般	*	*	*	目	メ	メ	I-DAT
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
若	名詞	一般	*	*	*	*	若	ワカ	ワカ	B-PSN
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	I-PSN
里	名詞	一般	*	*	*	*	里	サト	サト	I-PSN
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
1	名詞	数	*	*	*	*	*	O
敗	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	敗	ハイ	ハイ	O
対決	名詞	サ変接続	*	*	*	*	対決	タイケツ	タイケツ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
垣	名詞	一般	*	*	*	*	垣	カキ	カキ	B-PSN
添	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-PSN
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
対戦	名詞	サ変接続	*	*	*	*	対戦	タイセン	タイセン	O
する	動詞	自立	*	*	サ変・スル	基本形	する	スル	スル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	朝	アサ	アサ	B-PSN
青龍	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	青龍	セイリュウ	セイリュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
モンゴル	名詞	固有名詞	地域	国	*	*	モンゴル	モンゴル	モンゴル	B-LOC
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	O
ウランバートル	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	ウランバートル	ウランバートル	ウランバートル	B-LOC
出身	名詞	一般	*	*	*	*	出身	シュッシン	シュッシン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
本名	名詞	一般	*	*	*	*	本名	ホンミョウ	ホンミョー	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
ドルゴルスレン・ダグワドルジ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-PSN
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

1999	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
入門	名詞	サ変接続	*	*	*	*	入門	ニュウモン	ニューモン	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

幕内	名詞	一般	*	*	*	*	幕内	マクウチ	マクウチ	O
在位	名詞	サ変接続	*	*	*	*	在位	ザイイ	ザイイ	O
27	名詞	数	*	*	*	*	*	O
場所	名詞	一般	*	*	*	*	場所	バショ	バショ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
優勝	名詞	サ変接続	*	*	*	*	優勝	ユウショウ	ユーショー	O
12	名詞	数	*	*	*	*	*	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

2002	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
1	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
横綱	名詞	一般	*	*	*	*	横綱	ヨコヅナ	ヨコズナ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
昇進	名詞	サ変接続	*	*	*	*	昇進	ショウシン	ショーシン	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

琴	名詞	一般	*	*	*	*	琴	キン	キン	B-PSN
欧州	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	欧州	オウシュウ	オーシュー	I-PSN
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
ブルガリア・ベリコタロノボ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-LOC
出身	名詞	一般	*	*	*	*	出身	シュッシン	シュッシン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
本名	名詞	一般	*	*	*	*	本名	ホンミョウ	ホンミョー	O
カロヤン・ステファノフ・マハリャノフ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-PSN
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

2002	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
入門	名詞	サ変接続	*	*	*	*	入門	ニュウモン	ニューモン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
2005	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
3	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
小結	名詞	一般	*	*	*	*	小結	コムスビ	コムスビ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
昇格	名詞	サ変接続	*	*	*	*	昇格	ショウカク	ショーカク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

初	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	初	ハツ	ハツ	O
土俵	名詞	一般	*	*	*	*	土俵	ドヒョウ	ドヒョー	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
入幕	名詞	サ変接続	*	*	*	*	入幕	ニュウマク	ニューマク	O
まで	助詞	副助詞	*	*	*	*	まで	マデ	マデ	O
11	名詞	数	*	*	*	*	*	O
場所	名詞	一般	*	*	*	*	場所	バショ	バショ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
史上	名詞	一般	*	*	*	*	史上	シジョウ	シジョー	O
最速	名詞	一般	*	*	*	*	最速	サイソク	サイソク	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

共同通信	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	共同通信	キョウドウツウシン	キョードーツーシン	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
１	名詞	数	*	*	*	*	１	イチ	イチ	B-DAT
６	名詞	数	*	*	*	*	６	ロク	ロク	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
報道	名詞	サ変接続	*	*	*	*	報道	ホウドウ	ホードー	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
よる	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	基本形	よる	ヨル	ヨル	O
と	助詞	接続助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
隠岐諸島	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	隠岐諸島	オキショトウ	オキショトー	B-LOC
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
舞台	名詞	一般	*	*	*	*	舞台	ブタイ	ブタイ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
映画	名詞	一般	*	*	*	*	映画	エイガ	エイガ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
渾身	名詞	一般	*	*	*	*	渾身	コンシン	コンシン	B-ART
ZSPACE	空白	*	*	*	*	　	　	　	I-ART
ＫＯＮ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	I-ART
―	記号	一般	*	*	*	*	―	―	―	I-ART
ＳＨＩＮ	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	*	I-ART
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
配給	名詞	サ変接続	*	*	*	*	配給	ハイキュウ	ハイキュー	O
や	助詞	並立助詞	*	*	*	*	や	ヤ	ヤ	O
宣伝	名詞	サ変接続	*	*	*	*	宣伝	センデン	センデン	O
義務	名詞	一般	*	*	*	*	義務	ギム	ギム	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
故意	名詞	一般	*	*	*	*	故意	コイ	コイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
果たさ	動詞	自立	*	*	五段・サ行	未然形	果たす	ハタサ	ハタサ	O
なかっ	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	連用タ接続	ない	ナカッ	ナカッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
として	助詞	格助詞	連語	*	*	*	として	トシテ	トシテ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
映画	名詞	一般	*	*	*	*	映画	エイガ	エイガ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
製作	名詞	サ変接続	*	*	*	*	製作	セイサク	セイサク	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
出雲	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	出雲	イズモ	イズモ	B-ORG
ピクチャーズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
松江	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	松江	マツエ	マツエ	B-LOC
市	名詞	接尾	地域	*	*	*	市	シ	シ	I-LOC
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
配給	名詞	サ変接続	*	*	*	*	配給	ハイキュウ	ハイキュー	O
元	名詞	接尾	一般	*	*	*	元	モト	モト	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
松竹	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	松竹	ショウチク	ショーチク	B-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
約	接頭詞	数接続	*	*	*	*	約	ヤク	ヤク	O
４	名詞	数	*	*	*	*	４	ヨン	ヨン	B-MNY
億	名詞	数	*	*	*	*	億	オク	オク	I-MNY
５	名詞	数	*	*	*	*	５	ゴ	ゴ	I-MNY
千	名詞	数	*	*	*	*	千	セン	セン	I-MNY
万	名詞	数	*	*	*	*	万	マン	マン	I-MNY
円	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	円	エン	エン	I-MNY
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
損害	名詞	サ変接続	*	*	*	*	損害	ソンガイ	ソンガイ	O
賠償	名詞	サ変接続	*	*	*	*	賠償	バイショウ	バイショー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
求め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	求める	モトメ	モトメ	O
松江	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	松江	マツエ	マツエ	B-ORG
地裁	名詞	一般	*	*	*	*	地裁	チサイ	チサイ	I-ORG
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
提訴	名詞	サ変接続	*	*	*	*	提訴	テイソ	テイソ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

提訴	名詞	サ変接続	*	*	*	*	提訴	テイソ	テイソ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
５月	名詞	副詞可能	*	*	*	*	５月	ゴガツ	ゴガツ	B-DAT
７	名詞	数	*	*	*	*	７	ナナ	ナナ	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
付	名詞	接尾	一般	*	*	*	付	ヅケ	ズケ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

訴状	名詞	一般	*	*	*	*	訴状	ソジョウ	ソジョー	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
出雲	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	出雲	イズモ	イズモ	B-ORG
ピクチャーズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	B-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
松竹	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	松竹	ショウチク	ショーチク	B-ORG
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
１	名詞	数	*	*	*	*	１	イチ	イチ	B-DAT
２	名詞	数	*	*	*	*	２	ニ	ニ	I-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
１０月	名詞	副詞可能	*	*	*	*	１０月	ジュウガツ	ジューガツ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
同	接頭詞	名詞接続	*	*	*	*	同	ドウ	ドー	O
映画	名詞	一般	*	*	*	*	映画	エイガ	エイガ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
配給	名詞	サ変接続	*	*	*	*	配給	ハイキュウ	ハイキュー	O
契約	名詞	サ変接続	*	*	*	*	契約	ケイヤク	ケイヤク	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
結ん	動詞	自立	*	*	五段・バ行	連用タ接続	結ぶ	ムスン	ムスン	O
だ	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	だ	ダ	ダ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

しかし	接続詞	*	*	*	*	*	しかし	シカシ	シカシ	O
公開	名詞	サ変接続	*	*	*	*	公開	コウカイ	コーカイ	O
１	名詞	数	*	*	*	*	１	イチ	イチ	B-DAT
週間	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	週間	シュウカン	シューカン	I-DAT
後	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	後	ゴ	ゴ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
松竹	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	松竹	ショウチク	ショーチク	B-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
１	名詞	数	*	*	*	*	１	イチ	イチ	O
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	O
当たり	名詞	一般	*	*	*	*	当たり	アタリ	アタリ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
上映	名詞	サ変接続	*	*	*	*	上映	ジョウエイ	ジョーエイ	O
回数	名詞	一般	*	*	*	*	回数	カイスウ	カイスー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
当初	名詞	副詞可能	*	*	*	*	当初	トウショ	トーショ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
４	名詞	数	*	*	*	*	４	ヨン	ヨン	O
～	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
５	名詞	数	*	*	*	*	５	ゴ	ゴ	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
０	名詞	数	*	*	*	*	０	ゼロ	ゼロ	O
～	名詞	サ変接続	*	*	*	*	*	O
２	名詞	数	*	*	*	*	２	ニ	ニ	O
回	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	回	カイ	カイ	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
減らし	動詞	自立	*	*	五段・サ行	連用形	減らす	ヘラシ	ヘラシ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
公開	名詞	サ変接続	*	*	*	*	公開	コウカイ	コーカイ	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
２	名詞	数	*	*	*	*	２	ニ	ニ	B-DAT
週間	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	週間	シュウカン	シューカン	I-DAT
後	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	後	ゴ	ゴ	I-DAT
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
早朝	名詞	副詞可能	*	*	*	*	早朝	ソウチョウ	ソーチョー	B-TIM
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	O
深夜	名詞	副詞可能	*	*	*	*	深夜	シンヤ	シンヤ	B-TIM
のみ	助詞	副助詞	*	*	*	*	のみ	ノミ	ノミ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
上映	名詞	サ変接続	*	*	*	*	上映	ジョウエイ	ジョーエイ	O
と	助詞	格助詞	一般	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

また	接続詞	*	*	*	*	*	また	マタ	マタ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
上映	名詞	サ変接続	*	*	*	*	上映	ジョウエイ	ジョーエイ	O
館	名詞	接尾	一般	*	*	*	館	カン	カン	O
に関して	助詞	格助詞	連語	*	*	*	に関して	ニカンシテ	ニカンシテ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
例えば	接続詞	*	*	*	*	*	例えば	タトエバ	タトエバ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
山手	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	山手	ヤマテ	ヤマテ	B-LOC
線	名詞	接尾	一般	*	*	*	線	セン	セン	I-LOC
沿線	名詞	一般	*	*	*	*	沿線	エンセン	エンセン	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
４	名詞	数	*	*	*	*	４	ヨン	ヨン	O
０	名詞	数	*	*	*	*	０	ゼロ	ゼロ	O
館	名詞	接尾	一般	*	*	*	館	カン	カン	O
以上	名詞	非自立	副詞可能	*	*	*	以上	イジョウ	イジョー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
映画	名詞	一般	*	*	*	*	映画	エイガ	エイガ	O
館	名詞	接尾	一般	*	*	*	館	カン	カン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
営業	名詞	サ変接続	*	*	*	*	営業	エイギョウ	エイギョー	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
かかわら	動詞	自立	*	*	五段・ラ行	未然形	かかわる	カカワラ	カカワラ	O
ず	助動詞	*	*	*	特殊・ヌ	連用ニ接続	ぬ	ズ	ズ	O
１	名詞	数	*	*	*	*	１	イチ	イチ	O
館	名詞	接尾	一般	*	*	*	館	カン	カン	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
しか	助詞	係助詞	*	*	*	*	しか	シカ	シカ	O
上映	名詞	サ変接続	*	*	*	*	上映	ジョウエイ	ジョーエイ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然形	する	シ	シ	O
ない	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	基本形	ない	ナイ	ナイ	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
利便	名詞	一般	*	*	*	*	利便	リベン	リベン	O
性	名詞	接尾	一般	*	*	*	性	セイ	セイ	O
の	助詞	格助詞	一般	*	*	*	の	ノ	ノ	O
高い	形容詞	自立	*	*	形容詞・アウオ段	基本形	高い	タカイ	タカイ	O
映画	名詞	一般	*	*	*	*	映画	エイガ	エイガ	O
館	名詞	接尾	一般	*	*	*	館	カン	カン	O
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
締め出し	名詞	一般	*	*	*	*	締め出し	シメダシ	シメダシ	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
行っ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	連用タ接続	行う	オコナッ	オコナッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

これら	名詞	代名詞	一般	*	*	*	これら	コレラ	コレラ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
故意	名詞	一般	*	*	*	*	故意	コイ	コイ	O
で	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用形	だ	デ	デ	O
ある	助動詞	*	*	*	五段・ラ行アル	基本形	ある	アル	アル	O
こと	名詞	非自立	一般	*	*	*	こと	コト	コト	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
証拠	名詞	一般	*	*	*	*	証拠	ショウコ	ショーコ	O
として	助詞	格助詞	連語	*	*	*	として	トシテ	トシテ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
訴状	名詞	一般	*	*	*	*	訴状	ソジョウ	ソジョー	O
中	名詞	接尾	副詞可能	*	*	*	中	チュウ	チュー	O
に	助詞	格助詞	一般	*	*	*	に	ニ	ニ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
劇場	名詞	一般	*	*	*	*	劇場	ゲキジョウ	ゲキジョー	O
支配人	名詞	一般	*	*	*	*	支配人	シハイニン	シハイニン	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
発言	名詞	サ変接続	*	*	*	*	発言	ハツゲン	ハツゲン	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
松竹	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	松竹	ショウチク	ショーチク	B-ORG
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
中略	名詞	サ変接続	*	*	*	*	中略	チュウリャク	チューリャク	O
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
『	記号	括弧開	*	*	*	*	『	『	『	O
２	名詞	数	*	*	*	*	２	ニ	ニ	B-DAT
週	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	週	シュウ	シュー	B-DAT
目	名詞	接尾	一般	*	*	*	目	メ	メ	B-DAT
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
不便	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	不便	フベン	フベン	O
な	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	体言接続	だ	ナ	ナ	O
時間	名詞	副詞可能	*	*	*	*	時間	ジカン	ジカン	O
帯	名詞	接尾	一般	*	*	*	帯	タイ	タイ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
構わ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	未然形	構う	カマワ	カマワ	O
ない	助動詞	*	*	*	特殊・ナイ	基本形	ない	ナイ	ナイ	O
よ	助詞	終助詞	*	*	*	*	よ	ヨ	ヨ	O
』	記号	括弧閉	*	*	*	*	』	』	』	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
言わ	動詞	自立	*	*	五段・ワ行促音便	未然形	言う	イワ	イワ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
など	助詞	副助詞	*	*	*	*	など	ナド	ナド	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
事例	名詞	一般	*	*	*	*	事例	ジレイ	ジレイ	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
複数	名詞	一般	*	*	*	*	複数	フクスウ	フクスー	O
引用	名詞	サ変接続	*	*	*	*	引用	インヨウ	インヨー	O
さ	動詞	自立	*	*	サ変・スル	未然レル接続	する	サ	サ	O
れ	動詞	接尾	*	*	一段	連用形	れる	レ	レ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

出雲	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	出雲	イズモ	イズモ	B-ORG
ピクチャーズ	名詞	一般	*	*	*	*	*	I-ORG
と	助詞	並立助詞	*	*	*	*	と	ト	ト	O
松竹	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	松竹	ショウチク	ショーチク	B-ORG
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
ともに	副詞	一般	*	*	*	*	ともに	トモニ	トモニ	O
「	記号	括弧開	*	*	*	*	「	「	「	O
コメント	名詞	サ変接続	*	*	*	*	コメント	コメント	コメント	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
差し控える	動詞	自立	*	*	一段	基本形	差し控える	サシヒカエル	サシヒカエル	O
」	記号	括弧閉	*	*	*	*	」	」	」	O
と	助詞	格助詞	引用	*	*	*	と	ト	ト	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
いる	動詞	非自立	*	*	一段	基本形	いる	イル	イル	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

マブチモーター	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	マブチモーター	マブチモーター	マブチモーター	B-ORG
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
名誉	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	名誉	メイヨ	メイヨ	O
会長	名詞	一般	*	*	*	*	会長	カイチョウ	カイチョー	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
馬渕	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	馬渕	マブチ	マブチ	B-PSN
健一	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	健一	ケンイチ	ケンイチ	I-PSN
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
ま	感動詞	*	*	*	*	*	ま	マ	マ	B-PSN
ぶち	接頭詞	動詞接続	*	*	*	*	ぶち	ブチ	ブチ	I-PSN
・	記号	一般	*	*	*	*	・	・	・	I-PSN
けんいち	名詞	固有名詞	人名	名	*	*	けんいち	ケンイチ	ケンイチ	I-PSN
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
さん	名詞	接尾	人名	*	*	*	さん	サン	サン	O
が	助詞	格助詞	一般	*	*	*	が	ガ	ガ	O
16	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
死去	名詞	サ変接続	*	*	*	*	死去	シキョ	シキョ	O
し	動詞	自立	*	*	サ変・スル	連用形	する	シ	シ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

82	名詞	数	*	*	*	*	*	O
歳	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	歳	サイ	サイ	O
だっ	助動詞	*	*	*	特殊・ダ	連用タ接続	だ	ダッ	ダッ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

馬渕	名詞	固有名詞	人名	姓	*	*	馬渕	マブチ	マブチ	B-PSN
さん	名詞	接尾	人名	*	*	*	さん	サン	サン	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
1922	名詞	数	*	*	*	*	*	B-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
11	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
月	名詞	一般	*	*	*	*	月	ツキ	ツキ	I-DAT
13	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
日	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	日	ニチ	ニチ	I-DAT
生まれ	名詞	一般	*	*	*	*	生まれ	ウマレ	ウマレ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O

マブチモーター	名詞	固有名詞	組織	*	*	*	マブチモーター	マブチモーター	マブチモーター	B-ORG
（	記号	括弧開	*	*	*	*	（	（	（	O
前身	名詞	一般	*	*	*	*	前身	ゼンシン	ゼンシン	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
東京	名詞	固有名詞	地域	一般	*	*	東京	トウキョウ	トーキョー	B-ORG
科学	名詞	一般	*	*	*	*	科学	カガク	カガク	I-ORG
工業	名詞	一般	*	*	*	*	工業	コウギョウ	コーギョー	I-ORG
）	記号	括弧閉	*	*	*	*	）	）	）	O
の	助詞	連体化	*	*	*	*	の	ノ	ノ	O
創業	名詞	サ変接続	*	*	*	*	創業	ソウギョウ	ソーギョー	O
者	名詞	接尾	一般	*	*	*	者	シャ	シャ	O
で	助詞	格助詞	一般	*	*	*	で	デ	デ	O
社長	名詞	一般	*	*	*	*	社長	シャチョウ	シャチョー	O
も	助詞	係助詞	*	*	*	*	も	モ	モ	O
務め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	務める	ツトメ	ツトメ	O
、	記号	読点	*	*	*	*	、	、	、	O
平成	名詞	固有名詞	一般	*	*	*	平成	ヘイセイ	ヘイセイ	B-DAT
10	名詞	数	*	*	*	*	*	I-DAT
年	名詞	接尾	助数詞	*	*	*	年	ネン	ネン	I-DAT
から	助詞	格助詞	一般	*	*	*	から	カラ	カラ	O
は	助詞	係助詞	*	*	*	*	は	ハ	ワ	O
名誉	名詞	形容動詞語幹	*	*	*	*	名誉	メイヨ	メイヨ	O
会長	名詞	一般	*	*	*	*	会長	カイチョウ	カイチョー	O
を	助詞	格助詞	一般	*	*	*	を	ヲ	ヲ	O
務め	動詞	自立	*	*	一段	連用形	務める	ツトメ	ツトメ	O
て	助詞	接続助詞	*	*	*	*	て	テ	テ	O
い	動詞	非自立	*	*	一段	連用形	いる	イ	イ	O
た	助動詞	*	*	*	特殊・タ	基本形	た	タ	タ	O
。	記号	句点	*	*	*	*	。	。	。	O
